你地會唔會介意男朋友咁樣做？4

你地會唔會介意男朋友咁樣做？

你地會唔會介意男朋友偷食2

你地會唔會介意男朋友出軌？3

img]

依個3pm左右cap now個個同23m個個中間隔住咗幾個
所以我cut咗 然後擺埋咗一齊[/quote]

衰咗

btw 大家早啲訓

啊陳生 唔該你收皮啦 唔撚知錯仲要帶埋mandy呢隻雞返樓主層樓度訓
仲有唔該你叫你班雞蟲fd縮返入老母閪度啦 樓主仲細，未來一片光明 唔好再浪費樓主嘅人生

你當唔知唔得架咩
分手你一定後悔

絲打 你值得擁有一個更好的人架
用左成個晏就船追post
打從心底好欣賞你處事手法/言行 好勇敢

新post繼續祝仆街陳爛春袋
Mandy生性病
豬朋狗友出街比車死

呵番樓主，唔洗驚，呢到大把巴絲撐你，千奇唔好怯

臭男人遇到樓主係你一生最大既幸運 但你親手送走比一個更值得擁有佢既好男人

垃圾男人你成世都唔會搵到好似樓主咁好既女人
因為你呢世既運氣已經用完

可能已經一早生左性病

繼續推

由post 1追到而家
望住你既轉變好感動
你都早d瞓啦 攬攬

8年青春真係好可惜
樓主要振作啊
遲係遲d, 但唔好比佢再拖落去
早散早著
只能怪自己冇帶眼識人
未來既路一定會更好架

Btw 留名

有冇你ex個樣睇下
想睇下係點既撚樣

你當唔知得唔得呀

男人係咁嫁啦
絲打可以搵我開解你

你會後悔

反而對mandy 個樣有興趣
想像係瘦港女谷胸嬲屌裙look

點解d兄弟講到男主角好似無老豆老母，無左間屋真係會訓街咁樣
無錢咪痴返屋企訓地下囉，三十歲人仲成個細路霸呢樣霸果樣唔輸得，定係驚無左間扑野屋
班兄弟咁團結不如比間房仔比你地個好兄弟住

樓主加油

睇左咁耐樓主真係好好
如果我係男人一定追你

想像力好豐富

攬攬喺我地依個post嘅指定動作
攬攬

一定唔會好靚 真靚女大把男人追 洗鬼食人地男朋友 仲肯唔要名份 靚女是旦揀個富二代啦
死姣婆就真

其實唔好覺得連登ac好難有
呢到勁多細蚊仔都有
所以唔好加左密就隨便講 假如有咩緊要野

"以為開新ig 就無事?"
想問會有咩事
恐嚇啊?
不過班拖鞋狗得把口 吠唔停

樓主做左樣唔會後悔嘅事
對得住自己就夠 唔洗理其他人
冇人有責任令你過得好 只有自己

其實係咪on9
如果出發點係想幫你地cool 煲
會唔會講d 咁令人反感既野
佢地而家似係想恐嚇樓主
小學雞咁騷擾樓主 call馬發洩
得罪講句
陳同佢d 朋友似係讀唔成書 唔係斯文人

啲豬隊友咪淨係識講呀陳生無左層樓好慘（照咁講應該全香港好多人都好慘），再唔係就話會後悔
唔識講第二句

由post1追到依家，忍唔住要留言，咁撚賤格嘅男人一定有報應

絲打加油

男人唔壞，女人唔愛
偷食男長玩長有
悶男永遠沒份

屌你留名

而家佢地似係想一拍兩散多啲
豬隊友真係豬隊友

明白 要保障返自己

成班中學mk仔咁 有無腦架
幫朋友唔係咁幫架on9

其實我幾sure喺同一班人（2-3個人）
但mandy應該唔會做依啲嘢
佢黎玩啫 都要不眠不休狙擊我

成班mk仔

又要mon post
又要不停direct你
又要開新acc
真係忙
喂你地個老死去左同條女啪緊喎
唔知仲以為層樓你地都有份

樓主加油

樓主做咩係咁維護mandy
其實mandy 係呢8年第幾個
唔係好信咁既質素既男人可以忍到8年

繼續支持樓主, 快D搞掂層樓佢唔好益左佢地做炮房

未必係親手做 比錢人做真係好閒
ig求搵search tag大把呢d
25蚊100個follower個類
你要留言/like post/dm乜都有
花幾十蚊就可以騷擾你何樂而不為

終於追哂個post
大把人撐你

賤鳩你死就快撚d啦 呢頭叫人復合 嗰頭攬撚住隻臭雞 知唔撚知醜呀仆街 仲要周圍唱人 樓主一個唔開心爆鳩你全朵 保證你身敗名裂呀仆街仔

乖乖地賣左層樓分到錢 叫個畜牲請你地過大海叫雞咪算囉 反正都叫開架啦
係呀講緊你呀垃圾雞蟲

樓主已經好幾日好晏先瞓
希望樓主早日有覺好瞓
今次當發咗場悪夢啦 樓主早啲瞓
攬攬

咦！MANDY臭臭！

你地狗男女臭足四個post
其實阿Mandy你有冇諗過自己已經埋錯岸、搵錯水魚呢？

lm

見到句 系你老母
就知樓主抵撐

原來你開1嗰陣有睇過頭幾個comment，乜依家搞成咁
睇完真係好嬲
點解樓主你咁好，忍到成八年㗎
你個ex戇撚鳩，乜佢成班朋友都係無腦戇撚鳩盲撐，完全令我諗到人以群分呢句說話

樓主你一步都唔好讓！係一步都唔好讓呀！
由得個賤種仆街死啦

有啲咩重要消息唔好咁詳細咁喺度講呀
加油

一搬入去就要搬走 人唔笑狗都吠

Mandy 陳生 你兩個快撚d畀車車死啦

Lm

唔喺維護mandy嘅

終於追哂post
樓主加油啊
我諗你一定好心力交瘁，班仆街豬隊友煩到你頂唔順就刪埋ig 個app la 比自己靜下

真心成班垃圾就好似啲無讀過書嘅mk仔
以為嚇下人煩住人就得
分分鐘就好似啲垃圾mk圍內講咩義氣丫，幫你拆點佢丫，之後就咁樣煩樓主
其實就嗰垃圾閪腦呢，就無撚用嘅，事非黑白就理鳩得你
佢地啲對話完全睇得出有幾咁低智
mk中學生咩
人唔笑，狗都吠

btw樓主加油！呢個post可以用黎引以為戒，真心如果出軌想像到自己女朋友咁難過嘅樣，一定唔出

利申紅巴

雖然我上面打個篇嘢好似幫住個男人
但我冇心軟 大家冷靜啲
我唔會同返佢一齊 都唔會送層樓比佢

樓主加油
拍左2年幾拖都遇到過類似情況
不過無你咁慘

加油加油加油！

無追到post 希望樓主加油，唔好放棄
睇左cap圖，覺得樓主係好女人，我都想預到個咁好女人

人真係變得好快...

我聽日去問下啲專業人士
多謝絲打 佢地聽日仲喺咁 我就！！

我失眠咗好耐
差唔多成半年 絲打早啲訓啦
攬攬

Asso仔真係asso仔，自己咩質素班豬朋咪咩質素
喂你班asso仔朋友，
咁得閒同樓主講大道理不如顧掂自己先啦，
咁大個人仲痴住老豆老母做裙腳仔/痴女朋友食拖鞋飯
醜唔撚醜呀你地 社會垃圾
我係你地都縮返入老母個閪唔敢見人啦，
邊有好似你地咁仲好意思捐個頭出黎比人撚架？

我心入面跟住讀
然後都笑咗

ex會唔會太柒太肉酸？定精神分裂？
又話改但又叫mandy搬入黎
明明自己衰偷食仲死纏爛打 係唔係男人黎
其實要放手應該係陳生同佢班朋友
就算點發爛渣都改變唔到ex自己仆街衰偷食個事實
諗下人地之前點為你 而自己唔珍惜
放過樓主啦

樓主 黎新post 支持你
人係會變
如果佢仲係當初既佢
又點忍心依兩日咁對你
希望你可以放低
加油 好多人支持你
早D 休息啦
攬攬

點都好，小心人身安全，男主角同班兄弟講野唔經大腦on99咁，唔知佢地仲會點騷擾樓主

想知佢班雞蟲朋友係邊度識返黎?
老老柒柒 有雞蟲frd既男人都

五分鐘睇晒4個post好勁
希望佢地會有內疚 唔好再傷害其他人（為禍人間）

依家熄咗通知
留返record 睇下有冇啲咩可以做到

呢家笑下啦，不過遲下日子好返，你都可以笑得好開心架！

傻妹撐硬你

點解唔開mandy同你個ex既樣？

我都覺我ex係群左一班mk仔到先變到咁大膽

佢估唔到有人出賣佢 話比我聽佢帶mandy返屋企
可能expect我唔知 就可以繼續扮仲愛我
但冇用啦 依一刻愛我 下一刻就攬住第二個
返唔到轉頭

班豬朋狗友黎黎去去都係講無左樓唔得、會訓街、你會後悔 屌你 你地咁friend咁關心人 咪養撚埋陳生囉 橫掂陳生都養唔掂自己 索性養埋臭雞mandy 黎個雜交party啦 同得陳生玩都唔方好人 成班賤雞蟲

Hi 幽幽絲打
得閒可以喺到傾計～
不過依個鐘數早啲訓好啲
攬攬

建議樓主print 晒啲証據去差館備案先
雖然而家唔會告到
不過佢地一再現實騷擾 或者進一步恐嚇
黑警即刻可以做野

溫咖癲啦唯啊薩，加油

我愛你地

早啲訓啦 養足精神迎接新一日

而家人在摩洛哥 下個月中會去意大利 之後可能經波蘭、捷克返香港 絲打想散心但唔想獨遊可以搵我

利申絲 唔係厹
利利申 窮撚

早抖啦貓貓絲打
祝你發個好夢啦

係咪訓唔著啊?

定喺網上備案好？
佢地應該唔敢搞我掛
同埋 朋友啫 吃喝玩樂
唔會用自己前途黎幫個「兄弟」
找條女晦氣
不過穩陣啲 我都會print 出黎

加油！

嘩，班仆街有冇攪L錯呀？食定你㗎？仆你個街，偷食重咁多道理，黐L線

加油 我地提供無限打氣 無限正能量

死臭雞mandy
祝你樣樣性病生齊啦

痴撚線喇屌 咪聽佢地講
你一定搵到錫自己嘅老公咖
加油呀

我應該會去瑞士
有少少期待 btw 絲打玩得開心啲

是否很驚訝 講不出說話

沒錯我是說 你想分手嗎

曾給你馴服到 就像綿羊

何解會反咬你一下 你知嗎

回頭望 伴你走

從來未曾幸福過

赴過湯 蹈過火

沿途為何沒愛河

下半生 陪住你

懷疑快樂也不多

沒有心 別再拖

好心一早放開我

從頭努力也坎坷

通通不要好過

來年歲月那麼多

為繼續而繼續

沒有好處還是我

若註定有一點苦楚

不如自己親手割破

是否不甘心 首先給撇下

換了你是我 你忍得到嗎

捱得過無限次 寂寞淩遲

人心態早己看得化 也可怕

失眠半年左右了

加油

唔好放上連登ok?

多謝善解人意嘅麵包妹

好驚 群埋啲辣殺無耐就變成咁

好聽

唔想知隻臭雞咩樣 反而想睇條賤撚同佢班柒頭隊友咩樣 係咪成班都係啲倫敦金mk仔咁既樣

佢冇咗層樓好慘架

早啲訓啦貓貓絲！
我冇事 喊一場好過屈住屈住
得閒嘅話返黎同我傾計 我會記得你

樓主 早啲訓唔好捱壞身體 仲要同對狗男女對抗到底 睇佢地折墮架

好女仔大把市場

學好三年 學壞一日
巴打絲打們 帶眼識朋友！

只能夠講
樓主加油呀!!!!!!

好想快啲睇到個賤人訓街

抱抱

可以形容小小

偷食係會有報應，若然未報，時辰未到

真係唔公平 180 樣唔差 條女跟佬走

願天下間所有賤男無好下場

賤女人都係

講真啊見到佢地咁撚柒仲好 係咁講層樓
係咁講歪理 佢啲朋友睇黎都係無撚腦個批黎
樓主真係唔洗覺得浪費左青春
無經歷會係浪費左 呢八年就當一本書
而家先係新開始啊

Btw 好奇個幾個係佢咩朋友黎

四船以上
佢轉咗工之後又喺一粒字都唔講得...
唔講間公司叫咩名 唔講邊到寫字樓
唔講間公司做啲咩 唔講佢做咩位
個女仔ig direct你示威定純粹講真相
其實佢個啲扮可憐電話喺好滋擾

你都啱

上兩頁有講

抱抱
唔知遲啲可唔可以update到佢兩個有咩下場
其實我雖然估到 但都想好奇睇下佢地會點

睇見絲打你心情好咗啲就好
我哋會陪住你㗎
要撐住
攬攬

樓主你要快d好返 返黎化妝品post一齊放火

可以試下食D supplement
co q10
南非醉茄
可以助眠減壓鎮靜
iherb 有得買
失眠 係一種疾病
對身心都有影響
要認真看待啊

絲打加油
每日都keep住睇你
有我地班巴絲係度撐硬你
利申:絲 留過一次言

加油 要撐住啊絲打
有咩事有我哋陪你！
一定要好好保護自己
珍惜生命 遠離仆街

多謝絲打
你地早啲訓啦
我心情冇咁壓折
熄咗ig見唔到班豬隊友
即刻爽晒
同埋放咗上黎 比你地鬥班豬隊友
覺得好大快人心

記得你！ 你第一次好似都有利申真絲
多謝絲打

樓主我好欣賞你咁堅強
好決斷 唔會回頭
我永遠都衰心軟

我男朋友都出過軌
不過係肉體唔係精神出軌
跟住又不停玩apps識人
都三年了 佢為我改左好多 但我始終無安全感
我依家好似睇唔到未來咁 因為我唔知佢會唔會真係已經改左
我份工兩年後要唔係香港一年 我都唔知到時候會點樣

樓主，加油呀，呢到好多人支持你

我睇過醫生 醫生出咗安眠藥
但我食得越多越冇效
同控制唔到就停咗了
普通科解決唔到問題
我望下你講個啲先 多謝絲打

我睇你地比人燒
次次都睇到好開心

認真痴撚線
我連屌人既說話都唔太諗到
同呢堆人一樣身為人類，真係覺得好撚醜怪

咁爽嫁咩，點解我身邊一個同輩女性都冇

失眠都算係一種心病既 心病還需心藥醫

珍惜生命 遠離仆街
我會好好保護自己
多謝你

睇1以為係故添
樓主id好面善，你要加油呀

啲垃圾雞蟲 真係好嘔心
其實有無男仔追緊post
你地會覺得叫雞係好正常既事定好污糟既事？

慣性將自己嘅錯推落人地到
得唔到就恐嚇人地
奇怪邏輯

連登仔mode: 叫雞乾淨過港女臭閪

分手啦
佢既改只係令你更難發現佢有出軌

雖然我地只係網上既朋友
但係我真係好心痛你啊
一個好女仔 應該得到更好對待
見你成日重提起 豬隊友果幾句
唔知你係咪好在意呢
依間世界 總係有D 不可理喻既人
我地係同唔到果班人講道理㗎
你唔好放心上
諗多D 支持你既人同說話
唔好困自己係黑色深淵到
希望你可以好好訓一覺

樓主做得好 啲垃圾唔好理佢地啦

係 到底係佢地心理特別唔平衡
定啲仔心底真係覺得叫雞好正常

每晚臨瞓前都追呢個post 加油樓主！

用歪理合理化自己
畜牲

樓主加油
最難挨果段時間就係分開左無野做個人就會諗番過去
到時上黎揾人傾計唔好望番轉頭！

香港有無法例係因為其中一方偷食 令層樓直接歸另一方所有?
好想男方仆街

多謝絲打支持我
其實精神出軌同肉體一樣
只要再尋根 搵原因 就知道
肉體出軌同精神出軌只不過喺形式唔同
我明白冇安全感嘅感覺
個心永遠有條刺
其實我都唔知比咩意見你
我知有啲男仔出過軌一次
可以以後都安守本份 自律
但大部分男仔都有一就有二
希望絲打男朋友以後都安份守己
你兩個可以無風無浪 最後白頭到老啦

睇到最後 系你老母咩
以為樓主男人黎
利申 絲
依啲男人唔要好過啦
偷食認完又唔改 同果啲唔認有咩分別
仲要你養佢
果然大部分男人都係用下面諗野

衷心希望樓主屌柒完呢堆人可以訓返個好覺
為佢地失眠真係完全唔值得

支持樓主

最好依啲仆街供唔到樓，
費事多個雞竇

利申 ex比依啲仆街男搶過（一隻手拍唔響）

8年時間唔算多 人生起碼有差唔多10個8年 仲想用多3.4個8年就無謂
呢鑊絲打夠瀟灑

加油啊樓主！

成班雞蟲
樓主被人污染左幾耐

點解分手會冇左層樓？
佢一個人供唔起定咩？
層樓2個人名？

豬隊友個幾句 我唔喺介意
我覺得好好笑 所以拎出黎講
我真正介意個啲喺話我港女臭雞忘恩負義貪錢嘅人
不過個啲我唔開心到del晒了 所以po唔到比你地睇

樓主加油，無追1至3
淨係睇4都覺得你個ex好仆街
佢啲fd仲仆街！

樓主企硬！

p.s 介唔介意講下層樓，係之前你地一齊供，所以你飛左佢，佢就供唔到，所以會無左層樓？
我認我無追post

絲打加油
你之後一定可以搵到一個真心真意錫你嘅老公

分手啦

系佢老母其實喺受巴絲打們影響
因為前一張圖都有個系字
啲巴打絲打就系佢老母
我再諗 喺啵 你都有上連登 上連登仲用5p字
就順手系埋佢老母

世界上真喺有好多Mandy

加油絲打 早啲休息 養足精神去律師樓
連打巴絲與你同在

攬攬一下絲打

利申藍絲

2個人名 仲供緊
佢一個人應該供唔起
應該連壓力測試都過唔到

認真好撚污糟，不論心理定身理

岩岩答咗個巴打 睇下幫唔幫到你
無左層樓即喺咩意思？我冇咗定佢冇咗？

賤種既老豆老母都住緊係雞竇?
佢地本身無樓?

多謝 我都希望可以
專一就夠 雖然好難

見班fd去瑞士好似好爽
但窮L唔敢去
祝你都玩得開心d

失眠

攬攬

賤人男友整合：

1 一腳踏(起碼)兩船，有女朋友仲出去偷食

2 聲稱飲醉酒，將女同事Mandy錯認做女朋友友，<無意>地扑埋

3 呃樓主淨係扑過Mandy一次，但其實就無數次，周圍扑、開房、仲帶埋上同樓主同居嘅屋企扑

4.喺whatsapp group表示見到女同事着摟屌話好撚正，扯晒旗好想拉起佢裙後入佢

5 帶埋有漬女人性感底裙返屋企，賴係被人格硬塞入袋

6.經常樓主煮好飯都唔返屋企食，留埋都唔食

7.聲稱工作忙碌，極少返家，但其實去飲酒扑女，半夜先返，仲要樓主幫佢洗成陣酒味嘅衫褲

8. 樓主提出分手，不但無箍煲，反而態度惡劣咁指摘樓主鬧分手、任性、唔體諒，當晚更同Mandy上床

9 容許Mandy電話騷擾樓主，仲話同Mandy無私情，賴係Mandy ff同自己一齊

10. 想以旅行及共晉晚餐挽留樓主，但記錯樓主中意嘅國家同首次約會嘅餐廳

11. 想掟父母入老人院，原因係無時間照顧，但偷食就有時間，之後仲想利用父母箍煲

12. 阻止樓主同本身朋友來往，擅自用樓主whatsapp拒絕朋友邀約，孤立樓主

13. 聲稱要經常傾生意，非常忙碌，但又搵得少，月月清，樓又供唔起，管理費都要樓主俾埋

14. 呃樓主話可以俾層樓佢，但轉頭又要爭層樓;呃樓主話以後唔見Mandy，但分手後仲帶Mandy入去同樓主一齊供嘅樓住

15. 無錢供樓、無錢贖樓，但又唔肯賣樓、唔肯同樓主分返層樓，仲霸住層樓

16. 喺樓主朋友、同事面前講大話，企圖透過外人勸樓主復合，但掩飾分手原因，利用人哋同情心幫佢箍煲，令樓主不勝其擾

17.周圍誣諂樓主係港女，唔肯同佢捱，但隻字不提自己偷食，令人誤會樓主

18.搧動劣質朋友私信騷擾樓主，目的係要爭樓，但層樓樓主供大份，佢供細份

19.利用朋友貶低樓主、傷其自尊、用歪理誘導樓主復合，原因係自己無能，無咗半層樓後分分鐘要瞓街

20.對偷食毫無悔意，浪費樓主8年青春後毫不內疚，講咗無數大話，但道歉就半句都冇，求樓主分手就低聲下氣，唔成功就原形畢露，用盡方法想拎埋樓主辛辛苦苦供嗰半層樓

總括嚟講，呢件人渣自私、無能、不孝、虛偽、滿口謊言、無恥、忘恩負義、一事無成，佢成世人嘅運氣已經喺同樓主一齊嗰8年用哂，樓主根本唔需要做任何額外嘅事，以佢嘅處事方式同性格，相信佢呢世都只會係一件廢物

相信上面仲漏咗好多呢隻賤精做過嘅仆街事，麻煩各位巴絲打補充

岩岩先追post 條仔真係痴鳩線

the best is yet to come
絲打一定可以的～

睇到了
如果連壓力測試都過唔到，層樓點算？

樓呀樓呀 乜都係層樓 陳賤人你有無諗過樓主感受
有病去睇醫生啦你

我都姓陳 咪亂鬧人

又不孝又偷食 累人累物

點解做人可以賤到咁
硬係覺得唔單止係佢識D豬朋狗友問題

訓唔到 做埋小小公司手尾先
多謝香港詐死學院巴打整合

終於追到live
想同絲打講聲加油
仲有想賤男同臭雞講聲快啲仆街死啦屌你老母
第一次上連登爆曬粗 但你地真係好cheap好仆街
簡直係絕配黎 希望你地永結同心啦

恭喜樓主認清呢班人 早日脫離苦海

我都姓陳 佢影撚衰晒姓陳既人呀
賤種！

巴打絲打你地真係最好追post
追post 先完全感受到樓主果份感覺

樓主要保重身體呀

一喺收返去拍賣 一喺跟供款比例分返錢？
其實唔太清楚 聽日上律師樓再問下

會陪住你直到你開心為止

冇追哂post
一句樓豬撐你
人好，樣唔係太差都係好有市場
夜鬼陪你屌柒個ex

Too long
屌你老母 偷食無能力仲要搵班mk垃圾搞一個愛左你咁多年既女仔 仆街死啦

樓主加油呀 撐你

支持 企硬

由第四個po開始追

可唔可講下你地既收入 邊個多d?

樓主加油 睇到好sad

啲死mk真係好恐怖

樓主多啲
供樓都係樓主畀大份
陳生自己一個會過唔到壓力測試
又供唔起層樓
所以宜家先死纏爛打
想樓主將自己嗰大半層樓都畀埋佢

加油樓主，期待你搞掂層樓，生活回復正常，到時記得上嚟報喜
去瑞士時有時間喺旅遊台開下post吖~等班軟飯mon post廢物葡萄下，我諗班弱智仔莫講話瑞士，分分鐘連富士山都無錢去

做男人做到咁真係垃圾之最

陳生正仆街

我想知道樓主 識左佢幾耐先發現 佢偷食過女同事

為咗層樓為咗屌閪
唔好話樓主
連屋企人都唔撚理
條賤種會唔會地獄都落唔到

偷食好似今年2,3月轉工之後發生，所以應該已經識咗19幾年(唔係粗口 )，拍咗拖7年幾

咁樓主有冇講話佢地搵幾錢一個月 （之前啲po好長冇追）同埋層樓幾多錢 好好奇點解20幾歲可以有錢買樓 但佢地連婚都未結 硬係呢度已經覺得好怪

下個post可以叫樓主貼埋巴打你個整合

痴線條撚樣咁撚不孝
衰過狗

是咪偷食條撚屌偷偷負皮

咁樓主層樓諗住點解決🤔賣左佢分錢？

賤種你好

我係絲

貼第一頁等多啲人睇到佢有幾賤
推post推到樓主拎返層樓

樓主幾時逐張法律傳票放去個班豬隊友返工嗰度告埋佢地恐嚇&滋擾?

同你一樣都係廿中
同男朋友一齊8年
感情仲係幾好2個之間完全無秘密
不過就成日覺得自己好似佢保母咁提佢呢樣果樣
好想佢出黎做野之後會成熟d似番個男人可以自己照顧好自己
但又好驚佢番咗工之後會變到好似你前男朋友d咁既人
而且佢身邊都有d成日上大陸玩既豬朋狗友
好擔心有一日佢會受唔住誘惑一齊去玩

8年感情真係好難放棄
而且仲要係自己最青春既果段時間
完全想像到你有幾咁心痛同對呢段關係既不捨
好欣賞你咁勇敢咁決絕
你要加油堅持住啊
捱過咗呢段最難過既日子
你就可以過番自己應該過既生活
做自己想做既野唔使再擔心人地點諗

人以群分
小心啲

祝呢個絲打都要一直幸福
其實真係好擔心

我屌啦
成班撚樣係Ig direct煩鳩人好撚小學雞呀
講野仲要冇邏輯on99咁係咪個腦生撚左草？
仲要男人老狗好心send就send啦係到驚驚驚要用unsend黎去煩人醜唔醜啊？
真係可憐你地啲老母生左你班縮頭烏龜出黎

希望你唔好翻轉頭同翻個賤男 加油呀
女人一定會有人要既

屌一起身好唔舒服
喉嚨痛到仆街

Take care 食藥飲多d水

你呢幾日都唔夠訓啦…

訓得唔好？

分得好

個post好有愛呀，好多人撐你呀

認真答 覺得污糟過條丁掂到公廁
利申 有女朋友已經夠勊

唉 個男人柒到一個點

繼續留夠追post

上個po 開po已經有一個負皮
最尾個幾頁就再多一個

問專業人士 邊個做法最好

多謝絲打
攬攬

寶福山就有得仆街陳同佢班垃圾去
樓主加油

臭狐都忍到
你條撚屌唔諗下自己成身缺點
有樓主仲唔撚知足
你而家緊係風流快活
我敢肯定你過多唔洗一年就後悔

到時樓主你有排煩

留名

由post 1追到post 4, 一直陪住樓主去經歷呢一切, 好似親歷其境
真係感到嗰種心痛同無助
不過你應該慶幸條撚屌同個臭閪做到咁絕, 唔係你都下定唔到決心
要即刻忘記真係好難, 但記住你只係冇咗一個人渣, 垃圾同負累, 應該值得高興啊, 唔值得可惜啊

真絲攬攬

如果啲豬朋狗友識咗好耐
男朋友要玩應該一早跟埋去？
其實成熟男人最好 知有咩玩得有咩唔玩得
唔會玩過界 亦都照顧自己同為另一半著想
返工真喺一個關口
雖然唔可以管住佢返咩工
但喺多應酬嘅工最好盡量避免
希望你男朋友返完工之後會成熟啲 同埋
你地開開心心直至永遠啦～

淨係睇左頭一個post 估唔到開到4

唔知 訓咗2個鐘就天光
仲要喉痛醒

保重呀樓豬

終於追完post 有啲位睇到想喊
樓主你要加油
相信你咁好條件一定會有個更好既男朋友
祝你最後成件事會圓滿結束
你個ex就攬住臭西Mandy過世

另外失眠就唔好逼自己訓啦
你咁多野煩應該訓唔到
有時間睇下中醫調理啦

依家都有排煩
成班豬隊友

岩！唔喺因爲mandy 我仲呃緊自已
要時間去重新開始
攬攬

件臭閪會同佢過世咩 玩下架咋
老襟滿天下 唔知戴住幾多頂帽仲以為執到寶

屌你老味賤Han 同 唐詩詠咁樣
唔係唔分手呀嘛

我都其實有少少多謝ex個sp
唔係佢講晒所有野畀我聽 我仲蠢下蠢下想原諒ex
長痛不如短痛

有d女人就係鐘意爭返黎先覺得好或者係好玩,同有d男子一樣,樓主企硬呀!!!

我地試過用止汗晶石
個人覺得最work 莎莎有得賣
一舊石 沖完涼濕水查腋下
不過要日日keep住用
查完 出汗唔會臭 喺冇味
再用啲走珠止汗劑
試過佢用兩三個星期然後懶唔用
都keep到下一個星期完全唔臭
我用斷字好似唔喺咁岩
純粹一個方法可以短期keep到唔臭
如果真喺好臭 男人就剪短啲腋下毛
唔洗剃 剪短少少 都會好好多

我覺得係分身，其實全部都係陳生

我ex個號稱女性好朋友咪就係咁
聽講我同ex一齊佢好失落wo 但係自己已經拖住條仔
同條仔有咩問題都叫我ex出面屌柒條仔
去京都旅行又叫我ex幫佢睇住邊 有咩景點
但係我問ex小小野佢就淨係識話我 你唔識自己google架？
最後兩個聯手送左頂綠帽俾我啦
還返個大將軍俾你啦 八婆

送我首飲歌俾樓主聽 聽完就唔好望番轉頭啦

其實我都覺

好癲

第四點真係笑撚死我

樓主好勁，過左咁多日都冇動搖

希望你可以繼續堅強落去

大家都喺女人 點解要咁對女人
做人第三者搶人男朋友嘅女仔 我真喺唔明咩心態
見過有女仔搶到手就同個男嘅分開
其實有咩咁好玩

張生 我喺你fan屎
Btw多謝你

樓主我都送隻歌比你
比人帽左3次
都係哩隻歌幫我療傷

追足4個post
加油呀絲打 支持你
咁狠心真係做得非常之好
比個hug你

成日係度無左層樓好慘好慘，去同你老豆老母解釋下做左乜鳩搞到自己個女人要走先囉，一時又話醉左一時又話偷玩

記得捉個仔去驗性病

開名啦屌，洗撚保護依啲垃圾

每次見到呢啲post都會好心up 樓主唔好放棄 一定會陪住你 有需要出聲 幫到一定幫

驗腦啦，愛就識做人就唔識做，仲唔係個春袋同個腦袋倒轉左黎生

絲打加油呀 要企硬
唔好比你ex既豬隊友動搖到 ！
層樓係你的 要守住

根本就係男嘅未玩夠
自己都識講有8年情 但可以唔介意同第二個扑野
呢個世界無咁著數架 又要玩又要有段穩定嘅感情
希望樓主可以振作唔好再諗個衰人 早日搵到個更好嘅

依首歌好多人推
絲打 帽一次己經好傷心
希望你唔會對人失去信心

Hug
呃唔到自己 唯有面對現實
今鋪全靠mandy同連登巴絲屌醒我

我保護自己而已

多謝

哇屌 之前睇過下1 果陣 明明就話條仔咸濕咋喎
做乜搞到會變成偷走

Btw 撐樓主 岩岩睇哂啲對話圖
發覺真係無撚腦 屌你老味 講到係威係勢
點知琴日就同另一個女人搞黎搞去
睇佢語氣仲好撚輕浮咁去箍煲
佢真係唔撚明 女人一認真起上黎 會幾恐怖
啲兄弟又係on9 講到兇返你轉頭咁

絲打加油！廿歲中啫，就算三十歲都唔會冇人要，我親戚死左老公後六十歲都仲有人追有拖拍，怕條毛咩？係班男人想嚇下d女人先話會冇人要。更何況有錢有樓冇仔又如果，要貼錢養個契弟不如叫鴨唔好？

呢d仆街唔使同情佢呀
搞到佢雞犬不寧就啱

戴過綠帽就明被呃被出賣有幾撚嬲

瞓街啦柒頭

企硬啦，我真係唔信佢會瞓街

攬攬

絲打加油，祝福你有強大心靈去處理層樓嘅事，之後輕輕鬆鬆去旅行散心

真心覺得你好叻，你ex真係好on9，咁好嘅女仔都放過，剩係識用下體諗嘢 分開就剩係諗層樓，呢啲人唔要都把撚就

記得仲有我地巴絲打陪你，散心吹水去你舊居開p打牌隨傳隨到

利申真絲

偷食 自膠

我知道人人都唔同
係佢仆街姐唔係全部男人都仆街

紅字同意, 男人好膚淺嘅

絲打加油呀
工作中同你打氣

其實我追到而家覺得
而家呢個世代仲有無一生一世式感情呢？
某朋友公司有條女 水𨳊 第2條女同個有婦之夫一齊
仲要講到好理直氣壯咁
跟手條女又搶人條仔
心諗呢d 女下場一定無好

絲打
事情發展到咁，已經唔使諗咩
賤男賤到咁真係可以死心
放鬆下，唔好諗咁多
呢到一班巴絲支持你
最多有咩咪成班巴打衝去賤男搶返來個竇口到幫你拍底條賤男同條女搞野片段，我地好樂意渣cam 渣反光板同做汁男

女人最大武器係笑容
記得笑多d 啦

「唔好分手啦我驚你後悔」
「你同佢分手有其他男人要你咩」

點解咁戇尻既野都講得出口
睇完大笑左出黎

樓主pm啲有女朋友仲叫雞嘅人既女朋友啦
佢地好慘的

而家咩年代啊大佬

成班兄弟係咪圍村仔? 咁on9咁大男人真係圍村特產

真係忽忽地

佢班豬朋狗友真係當自己條j係黃金造..

樓主係咪唔會同佢父母講？

黃金造都唔值錢啦，牙籤

佢認錯我偷食mandy個次 我同過佢媽講
佢媽話一時貪玩 唔會認其他人做新抱
分開個一晚我返咗屋企
同我媽講佢偷食 我媽又話佢逢場作興
後來我媽態度變咗 依家陪我去咨詢專業人士

呢啲老母好快有報應

好彩樓主冇嫁比個男仔, 佢地成家個思維都忽忽地

慘

佢呀媽仲護住個仔 你直接講真相佢知啦
你個孝順仔諗住送你去老人院 再賣埋你層樓呀

樓主同佢個仔分手
兩老入敢老人院

收皮啦做佢新抱好馨香？
又唔知自己個垃圾仔幾撚仆街

支持樓主

正常父母都係幫左自己仔女先咁係正常嘅
但偷食都仲要忍睇黎伯母後生都忍唔少

好恐怖 好地地一個人變成咁
又要賣走屋企人 賣走女朋友
對佢真心既人都走哂
成個mk 咁諗野唔經大腦
樓主對多陣都可能降低智商
就要拎哂佢所有野 拎返哂8年既心血青春

竟然去到第四個post
好少見連登咁齊心
樓主加油

樓主好波

成日都以為呢啲八婆係劇入面先有 然而現實中都多的是

我一齊左三年最後帶帽都已經好傷心
想像唔到一齊8年已經計劃左有將來既人
竟然會咁樣話變就變
最撚on9係個陳賤男完全冇悔意
仲叫埋班垃圾朋友要脅你
想講呀陳生
你會後悔！

好欣賞絲打對mandy既大方
咁快就醒左 睇清楚一個人
時間可以證水一切 好老土
而當你諗返轉頭 依個一定係一個為你最好既選擇
因為過去個八年你都遷就佢包容佢
但跳返出黎諗 其實係委就
而你宜家既決定係終於為自己著想
係好值得開心既事
最後祝絲打快啲渡過咁艱難既時刻
搵到一個你值得付出真心既人 錫到你燶既人

攬攬

自膠打錯字

樓主加油 我地會陪住你經過艱難既時間

樓主今日去律師樓有冇人陪？
好驚個賤男會騷擾你

屌，個男人賤都算，佢啲friend全部清一色垃撚圾，真係近墨者黑

絲打，加油；我明你感受。

我無你咁慘，不過都識左個港女成日迫我層樓加佢個名，使晒我啲錢仲大聲夾惡，不斷做好多過份既事迫我埋牆角。

錢銀事固之然要同男朋友解決，解決好之後就盡快放下，唔好再糾纏係同佢有關既事同人當中。20中，仲大把青春，你性格咁好，大把人狗衝！

共勉之。

樓主加油啊，有咩消息就update下我地啦
支持你

追足4個post
見到你下定決心就放心晒

絲打攬攬

男同女, 係班老人家眼中係唔同
男人花天酒地 三妻四妾逢場作戲 = 正常
女人睇下大隻明星 已經=想出軌 淫婦

Ig msg可以較淨你following先可以send比你 其他陌生人send唔到

無左層樓要訓街好慘啊
你班兄弟比地方佢瞓囉
咁好兄弟唔係比個地方住都唔得啊
未見過朋友好似你咁衰 幫下朋友都唔得

祝你地班兄弟結左婚先戴綠帽
到時你地又唔好咁執著 扮咩都唔知囉

臭G MANDY神助攻,HOHOHO~~~
樓主真係要多謝佢呀,令你決心離開人渣
BTW樓主好好保重身體,今晚早D訓啦

阿陳生班兄弟好快d出黎收留陳生畀錢佢洗啦 佢好快就訓街

今朝睇到依家睇哂4個post 樓主加油

追晒Post
絲打企梗 唔好衰俾條仆街睇
寧願同佢一拍兩散 層樓都唔可以俾佢
知道絲打呢段時間一定好難過
但你應該慶幸自己只係浪費左8年
而唔係大半世係呢d賤種身上
加油啊絲打 你委屈左自己咁耐係時候善待返自己
等睇狗男女點樣折墮 有報應好過啦

支持樓主，因為第3者搞到離婚，感同身受

其實伯友護仔不無道理
不過伯友

你個仔玩女人玩到唔識返屋企要你心諗個未來新抱獨守空房呀你咁都唔明
而家你個仆街仔帶隻狐狸精返屋企日日屌西呀
你係唔係女人呀！你明唔明感受呀
唔明就叫你老公出去包2奶仲叫佢返屋企黎個3p呀
你咁都忍得我出旺角一路裸跑一路大叫支持男人三妻四妾呀

好女仔總係比賤男呃

追左個post好一陣...
好奇㩒下樓主個名
想問下呢張圖係？ 🤔

雖然唔知你之後會唔會有男朋友 但係都支持樓主果斷分開 香港仲有你咁既女仔真係夫復何求 又識打理頭家又識煮飯 想平平靜靜咁過世 點知俾愛既人帽 好傷心

yes,而家難過總好過繼續一齊
如果同賤男結左婚生埋仔,人又到中年就會難抽身好多,仲痛苦得多
去轉babycondom就見到大把呢D case
不過樓主BB好堅決唔心軟真係好叻女

推到上fb，比更多人知

老豆老母點衰都一定會幫返自己仔女
做過好多case佢地都有呢個戇鳩心態

樓主唔使太上心
忠於自己就得

樓主話ac會借比fd子用呀

再三留名

你ex對外人仲好過你，好易知咩事啦

終於追哂po
絲打真係好勇敢好型
我都試過類似嘅事
但我做d好肉酸嘅野去留佢
而家諗起都覺得自己好白痴
不過好彩而家搵到個好男朋友
絲打遲d一定都搵到一個好錫你好專一嘅男朋友架！
絲打搞掂哂d野之後
想排隊同你做朋友

利申：一樣廿中無乜朋友嘅真絲

樓主好女仔 好strong
想知依家咩情況？
條仔帶左條臭西mandy住係你到？
快啲告訴條仔父母知條仔啲醜事喇
層樓點

唔係又炒車呀嘛
但係今鋪樓主有圖喎

臭雞和偷吃賤種 不得好死

陳生咁似不懂撒嬌的女人個黎諾x
樓主加油

絲打加油

追左3個POST, 真係好撚痴線

佢班朋友都好撚賤

做到咁仆街唔驚俾人知咩？
係啊 而家放上黎睇下條狗公幾仆街

關你地啲豬朋狗友咩撚事啊
死撚開啦

分手啦絲打 下個會更好
放心啦 無人要你 呢到大撚把A0巴打會要

未追晒post想入黎講聲 加油
8年 好過之後幾廿年要咁樣忍

信我 都要信你自己 下個一定會更好
其實都冇咩會衰得過呢次

層樓一撚定唔好俾佢
要計得清清楚楚
都冇晒感情 唔計錢仲可以計啲咩
佢都做到咁撚肉酸 做左咁多野
一啲都唔可以心軟

班所謂朋友既外人收皮收聲啦 係啊 同你地講啊
層樓佢地冇份 拍拖又唔係同佢地拍 講咁撚多野做乜
定班豬朋狗友有份屌mandy啊

起碼pm 佢地條女爆佢地叫雞先啦
呢啲畜牧唔配有女朋友

定時黎睇下

想問下出咗樣未?

樓主好瀟灑 型到仆街

我都係
呢隻歌都幫左我好多

攬攬樓主

唔知 block晒佢啲朋友同佢

其實我琴日pm咗
佢地好唔開心 但質問返我點解要同佢地講

佢地係咪駝鳥族, 老母又係咁, 朋友又係咁, 朋友女友都係咁

正皮比系你老母

痴線

多謝都黎唔切啦 仲質問樓主

可能一早知 同我一樣
自己呃自己 唔想聽真相

追post追到暈

不過應該係寧願繼續當啲賤男係好男人
寧願繼續呃落去都唔想知真相
真係

所以樓主你好堅強好叻嫁

真係on撚9，block晒班撚樣佢，冇眼屎乾淨盲

冇咩可以幫到你 只係想講句樓主加油
要好好照顧自己呀
同埋唔開心唔好忍住唔喊 要喊哂出黎
唔好俾自己屈住屈住

你一定會遇到一個識得珍惜你ge人架

比哂d number 連登仔
玩攬炒既話, 絲打有連登橕好快可以鋪天蓋地咁幫佢地貼街招

睇完你既四個post
見到咁多受害者 咁多賤男
自己真係要好好珍惜身邊對自己專一既人 要感恩
原來專一男唔普遍 仲要會變心
希望自己永遠唔會經歷

Pm埋佢兄弟啲女友啦
你條仔叫雞呀
加油樓主 支持你

"你唔可以當唔知架咩?"
可能佢地D女真係咁...

屌，可能真係呢

咁樓主開post
你地唔可以當唔知架咩
做咩仲煩住樓主呀

追哂所有post 我係巴打都睇唔過眼 留名支持樓主
我應該同樓主年紀差唔多 同女友一齊既時間都同樓主&ex差唔多 好明白樓主而家既心情一定係傷心 生活既習慣突然改變哂一定好難受
但係樓主一定要堅持落去 屬於自己既野就一定要爭取翻 唔好心軟為左快手了結件事就益左條廢男
最後祝樓主早日"真真正正"可以放低ex 搵一個好男友 畢竟樓主仲有大把條件選擇

絲打加油,條仔講黎講去都係驚冇咗層樓,
係愛你嘅就點都唔會出去識第二個,
仲要帶埋返屋企上床,賤男,狗都不如

你同佢講分番錢俾佢 唔好再煩

on9

未結婚就快d 分手啦，我個賤人前妻都係同個有婦之夫爆房，開頭都煩左好耐點好，因為有個3歲女同樓，最後都係決定同佢離婚，因為呢個女人真係人渣負資產。我而家做單親爸爸都同個女開開心心

佢d friend真係夠曬friend 痴撚線

佢d fd真係蠢撚過隻豬
陳生多得佢地唔少

佢地甘心同雞蟲一齊、甘心比人當白痴咁呃就由9得佢地，反正要講既都講左，唔分未嘗唔係好事，好過放班死雞蟲出黎再害其他女仔

反而咁咪仲好 佢地咁多問題要煩 又要氹女
邊得閒理你
講完出來有冇舒服左？

樓主好撚型
睇d 睇話睇到好心涼
仲要系佢老母
企硬呀

系你老母，好正，笑死我

想問下佢出軌你仲駛唔駛比贍養費/其他錢？

屌，男人老狗咁唔知醜
佢真係當正樓主係豬咁呃
啲豬隊友開口埋口都係層樓
好心就做戲做全套啦

總有啲人男自卑變自大，一味踩低條女拎存在感拎自豪感
我就是例子
所以樓主唔洗理佢，你點會無人要

臭西幾時生性病
好想知條臭西咩新鮮蘿蔔皮

推po

巴打同女友一齊左咁耐 有無覺得厭
想出去扑下其他女

瞓醒入嚟推一推

Mandy臭閪 係呀同緊你講野呀 你個閪俾條垃圾屌到鬆哂未臭哂未呀 祝你同條垃圾雙宿雙棲咪撚害人啦屌 一個狗公一個臭閪襯撚到絕呀屌

仲有啲垃圾豬隊友 asso仔真係asso仔 講野冇邏輯冇point 樓豬要後悔啲乜撚呀話俾我知？ 你地同到條仆街做朋友都算唔話得 大家都一樣咁蠢咁閪咁冇用 因住叫得雞多生花柳呀

未睇哂頭三個post
但樓主個壓力我經歷過
Ex一樣俾仆街男搶過（好有同感

唔好心軟認輸，人善俾人欺！

所以樓主唔好放棄！
星期六放假我再睇哂你啲post（我只係開頭追咗十幾頁就冇追）

咁快開到四 留言支持

一口氣睇哂4個post 未試過咁落力追post
樓主！加油！！！見到你為左呢段感情 都好心痛
樓主重後生 個世界咁大 總會出現一個Mr. Right 比你

未見過d咁垃圾 咁on9 咁L賤格既男人
為左層樓而不斷用藉口大話去說服你 話愛你
真係食屎 d朋友都係onon99 既mk仔
好憎d女人明知條仔有女朋友重去搞人
唔明咩心態 一隻手拍唔響 個ex好心就放手啦
宜家比你同Mandy一齊啦 重唔夠？重想點呀？
唔好搞咁多野啦 前世欠左你？比番錢你重想點
自己有料咪搵工同你個Mandy一齊買樓供囉
叫你同埋你d on9 fd 唔好再煩9樓主

樓主拿拿臨搞點層樓去個旅行散下心
唔想你再咁辛苦去繼續困擾係呢件事
我地會支持你！！！

攬攬

樓主加油
連登有愛

上個post爆得太快 趕唔切同樓主講

攬攬 加油呀

哇呢啲 tvb式既賤男竟然現實真係有
樓主加油 希望你可以早日走出陰霾

樓主加油
不如樓主post你男友出黎，警示世人

我有2條女.晚晚都一齊訓.一個訓左邊 一個訓右邊
有無絲打接受到 我唔介意你訓中間
求偶

狗公配臭雞
雞蟲配傻閪

其實有冇諗過mandy喪勾引你老公 你老公雖然偷食但未至於咁要分手

Hi 賤男個fd

純粹路過 不喜勿屌

其實有冇諗過有個男人喪勾引你老婆
你老婆雖然偷食但未至於咁要分手？

屌你老母 你老婆惹埋d性病惹撚就好笑
最好生撚埋個仔唔撚係你

你比人戴帽記得唔好怪你另一半
佢偷食佢都唔想 一定係個第三者逼佢
你咪當同人share老婆

咁計架咩
調返轉如果Peter勾引你女朋友
然後你女朋友自願同佢上床仲要中出三十次
你個心唔會唔舒服咩
偷食過有裂縫 做幾多嘢都補唔返

勾引又點？人地坐你大髀你唐僧上身話：「唔好意思呀我有女朋友，我俾唔到你想要既野你，你想搵人陪我可以介紹個好仔俾你丫，乖啦唔好唔開心啦 」咁樣唔得既？係要屌死佢個小淫娃？

睇下個post
發現唔止我一個 仲有好多好多絲打巴打受害

太多post
點解樓主分手條仔無左樓？
落樓主名？

其實有冇諗過Peter喪勾引你老婆 你老婆雖然偷食但未至於咁要分手

膠都廢事俾

重點樓主張全部責任比曬個男，分手同層樓都係由樓主同男主角負責 咁mandy食咗個男就走？

咁似原諒他77次d劇情

系你老母咩

樓主好撚有型

唔喺好明你問乜嘢..
咁mandy食咗個男就走？
Mandy第二日搬咗入去我地間屋到住
佢地由2月開始到我講分手個晚都仲搞緊嘢
所以應該 冇走到...（走嘅定義喺離開我前男朋友？）

冇睇過 但見到連登仔討論
應該都喺偷食

你放棄埋男友同層樓，最傷嗰個係你，好似益曬比個mandy

樓主分手、如意算盤打唔響無人幫佢供樓、要個男人訓街，仲唔夠報應？

你覺得mandy唔會沉船咩，仲要搬埋入去住都唔係淨止just wanna have fun啦，佢沉船落呢啲咁既仆街度好快又有第二個mandy黎hurt佢啦

果啲無常識無邏輯既人

樓主你咪鬼啋佢地

絲打加油

咪唔要囉，女人三手比人話雞
同第二個女人share隻鴨？
仲要比層樓益9條仔？

老老柒柒，大家都無左層樓最fair
無屋住係佢垃圾，三十歲人連劏房都無能力租？我真係唔信，係真既佢仲走去食第二條女，唔該佢死遠少少

你明你講咩啦
其實如果佢偷食 我可以預見
即使我原諒咗佢 同返佢一齊 我都會日日check佢
精神緊張 連佢講個笑話都會胡思亂想
因為冇咗信任基礎 同埋有條刺喺心入面
繼續一齊只喺會大家都唔開心 佢又唔會鐘意比人check
我又日日亂諗嘢 咁咪即喺委屈自己又辛苦佢
一段感情 雙方都拍得唔開心 已經唔適合一齊
我覺得如果因爲付出咗而死抓住依個唔愛我嘅人又拍得唔開心嘅感情 倒不如快啲放手 止蝕離場
至於層樓 其實佢都有付出過 大家拎返自己個份各散東西就算 個啲錢本來喺佢自己 就算佢送晒啲錢比Mandy 都唔影響我付出過個一部分...所以...就喺咁啦

啱啱見到呢個POST
壞男人係唔係多桃花運D咖
我就永遠冇女仔吼, On99

No ar
你去做壞男人都唔會有桃花運
因為女人係睇樣同錢同性格
唔好再吹奏壞男人同毒撚了
世界無咁二元

同一樣

追哂所有post
其實 如果係做工程 即係工程系
同時又係 asso 畢業 大樓主三年
而樓主年齡約莫二十五 即係佢28左右
姓陳 一年前注資入新既工程公司
有個女同事叫mandy 同阿may
咁個範圍已開始細
當然 我唔排斥有知情人士上黎爆大鑊

我堅信 對付呢d 賤man
起佢底係最快既報應

但係咁樣又會起埋樓主

又唔係連登打5P字都比人屌

留一個唔愛自己嘅男人響身邊，果D唔叫無蝕到，係攬炒

聽樓主講佢條仔仲要又矮又臭又爛面
其實外內在美都都無乜野再值得留戀啦

有無人整合

屌追完post真係好撚嬲
樓主 如果玩盡d 可以開埋名同相（如果遲d你on9仆街前男友或者佢d frd周圍唱你既話）
你唔洗驚 我地幾千人支持你

放條臭雞同條仔個樣上黎啦
遺害人間

就算起左 都唔會有大影響
樓主企哂係高地 起左都唔會有人攻擊佢
就算係一兩句難聽既野 好快就會過 同埋只係會一兩句
相反 賤man 而家咁淆 係咁叫人同樓主講唔好post 連登 就係因為佢驚俾人起底
佢好清楚知道佢而家係企係下把位 一起到佢個真身 佢就玩完 game over
而家網絡已經唔再好似以前咁 一起底就唔理三七廿一鬧左先
公審 係要講理據 呢單野絕對夠資格公審

等樓主法律程序完哂先啦

樓主年輕貌美賢良淑德
起底驚比人封做女神比狗公煩多啲
但係隻陳賤狗, 班雞蟲臭雞豬隊友就做袋底泥過街老鼠搵窿捐

支持你呀樓主
飛7佢就岩嫁啦
世界好大既

起底同公審有撚意思咩
一陣激到賤人同佢班豬朋狗友上水講埋啲仆街嘢咪盞令樓主受到二次傷害
想食花生就食花生啦
講到懶正義咁
諗下點拎返層樓仲好過

咪係 起底幫到樓主咩？樓主都話唔想比人起底

終於追曬 好幾次都想喊但忍住左 睇到好似經歷完咁 個心up住up住 比著我都喊都癲曬 希望絲打快啲搵到個真正對你好嘅男人 俾啲愛你 做你永遠嘅安眠藥

btw訓唔到覺可以好嚴重 有無打算再搵下啲professional幫下你訓覺?

攬攬絲打

濕鳩陳仆街死

絲打加油呀！我自己都同男朋友一齊左好耐，完全明白如果有同樣事情發生嘅時候，好難捨得放手，話哂拍左咁多年，女人青春真係好有限
拍得耐拖的而且確好易因為新鮮感而受其他人引誘，精神上係好難控制，但如果真係愛你嘅，其他人點引誘你個ex，佢都會say no 啦
好彩你識諗，千其唔好心軟，一心軟就輸架啦，你得廿幾歲，又搵到食，洗鬼委屈自己同呢啲垃圾一齊咩
講真，你睇佢群咩fd 都知佢咩料啦，根本成班都其身不正，一班雞蟲不突止仲要係白痴同mk 仔，同得呢班人fd 嘅，條友仔都唔方係咩正人君子啦！
講到尾，搞掂錢銀上嘅野就一刀了斷啦，唔好再浪費時間金錢同埋青春係呢啲人身上，
呢啲人，遲早比天收，佢今日可以背叛未婚妻偷食，他日都會有第四者收mandy 呢個第三者皮。而同樣道理，Mandy 呢啲淫賤不能移嘅臭閪，識到新歡嘅時候，一樣會比帽你個Ex 帶
祝福樓主順利搞掂層樓+告鳩班mk 仔，享受下單身生活，繼續物色好男仔

樓主已經企到咁高位 可以有d 咩仆街野講?
如果樓主有仆街野流出到 我都想食下花生

另層樓要拎返 有好多種唔同方法
最壞但最粗暴既方式 係賣左自己半份業權
一開始樓主做左樣最聰明既野 就係層樓聯左名
剩低既野律師會搞

至於公審有冇意思 唔係你同我可以落到定義
有人公審完一d 事都冇 但亦都有人 俾人公審完 係返唔到轉頭 身敗名裂

純粹見到問下架咋
無惡意架😌
Btw
快啲脫離賤男過新生活！

樓主今日心情有冇好番少少
見你少左上水擔心你

如果真係要打官司
捐錢又點話

律師個邊傾成點?
等緊你

推

攬攬
啱啱先發現個post 用咗個幾鐘追曬
見你之前有話感覺你所有身邊嘅人想話你有病，好似你要對抗自己個世界咁。如果你都當連登係你世界一部分，我哋都會係到撐你架
絲打其實好叻女，到依家都企硬唔會再一齊番，知道層樓要點處理，唔開心都無自己喱埋自怨自艾。
大家一齊錫番你

我搵唔到原因點解訓唔著
有時會訓到 但喺1，2個鐘
可能遲啲再睇下醫生

攬攬

重未追完post但忍唔住入黎想同樓主講
You deserve better
依d人渣早d睇清佢好過到結左婚之後先發現原來佢係個咁既人..都時真係唔捨得分架啦
個人渣班垃圾朋友點睇都係同個人渣一樣..無道德可言
希望佢地女朋友比綠帽佢地戴個陣當無事發生過

分手就岩嫁啦！幾多年都冇用，狗永遠改唔到食屎，原諒左一定就再有下次，正仆街垃圾賤男！！！！

Btw 岩岩同媽媽返到屋企
見到屋企人睇緊電視
大概講男人有外遇 然後主持問
大家覺得個男人應唔應該講比自己屋企人聽
然後又問一啲女人 會唔會想老公同自己講
大部分人都話唔好講 亦唔想知
因為個結果唔會開心 又話有啲嘢唔知就當冇事
原來香港人真喺咁樣諗嘢

冇人要你竹

冇人要你我要你
放心走 頭都唔洗回

多謝絲打 依家開始著手搞緊層樓啦
Block晒班人好清靜好爽
佢地都好似冇再點mon post了

如果係短期既暫時無需要睇醫生住
放鬆下心情，做下運動先
多過1個月先再睇啦
絲打加油
利申，垃圾社工

好似5點拎鐘攤咗上床

半年多小小了（好似係）
多謝你

生左仔個d無經濟能力嘅女人真係會咁
但呢一代自我意識好左好多
記住 要識愛自己先愛到人

好返少少 今日比較忙
同埋咨詢咗啲專業人士
應該最近都要有啲嘢搞

追完post留名 絲打好勇敢 下個會更好
唔洗理d on9仔講乜

btw好多人個思想就係咁 睇唔到當冇野做駝鳥 又會話多一事不如少一事
好多人都選擇呃自己 因為接受唔到現實殘酷 所以你好叻女喇
如果我男朋友係咁我都未必夠勇氣 攬攬

利申真藍絲

驚你嬲得滯真係貼佢地上黎

樓主，佢知唔知道你而家屋企喺邊架 ?
要小心呢幾日呀 呢啲男人有可能日日騷擾你

咁有機會係情緒病
不過其實自己一直唔多信精神科醫生
心藥還需心藥醫
上黎同巴絲吹水已係最大既藥物

你個名
唔洗啦 你地陪我傾下已經好夠

其實真係好睇自己點睇
我女友都試過有一晚同個男仔單獨出去
成晚搵佢唔到
佢返黎話咩都無做過
咁自己都唔捨得
係大話都好，呃下自己好快就一世架啦

多謝絲打
個時有啲壓抑 同埋所有嘢好快好亂
所以先混淆咗 依家唔會啦

所以女人真喺唔可以完全靠男人
除咗自己 冇人喺完全可靠

攬攬
現實真喺好難接受
其實我逼自己唔諗
一諗返個心都會跌一跌咁
唔知你地明唔明

女人都係靠自己好 唔好訓身落男人度
總要留番d愛去愛自己

佢知呀
但佢講到自己咁忙 又日日有mandy陪住佢
應該唔會黎打搞我

其實你講得岩 有啲嘢呃下呃下就過咗去
但我又唔想比人呃 好矛盾

我明…就好似訓訓下覺得跌落深淵既果種離心力 雖然只係跌一跌 但都足以令你心有餘悸
好想唔諗但冇得逼自己唔諗…只希望時間可以幫到絲打你沖淡

我想搵到原因
訓唔到教好痛苦

絲打試下食多d蕉，會對自己身體同心情有幫助
我覺得你應該係習慣成性，要tune番個生理時鐘會有難度但唔係無可能，等你遲d無咁忙同亂時，再有機會同你分享下（其實自己都試過幾種方法）
當下最緊要就係放鬆，訓到就訓，訓唔到就由佢，唔好逼自己（絲打會唔會怕熄燈後黑哂一個人太靜，然後就搞到自己訓唔著？）
過去的已過去，加油！
伸脷：第一次留言，循例跟規矩留個 攬攬

我明呀 會keep住諗點解會咁
但總會過去的
而且係個賤男衰 唔好比咁大壓力自己

攬攬

終於追晒post
我想講，絲打你好叻，處事好成熟
個賤男唔值得擁有你
廿幾歲女，仲要大把本錢搵個真心愛你嘅男人

跌一跌繼而透唔到氣 就會谷眼淚
無限loop依個情況 神不守舍 又唔想食飯
乜都唔想做 好似好攰咁

試下食蕉先
以前冇話怕黑怕光 但最近我發現
原來成間房黑晒會易放鬆啲
可能買啲眼罩帶下 有冇巴絲打有介紹
定求奇一個眼罩就得

上得cctvb d 師奶係咁諗野架啦
樓主加油 支持你

漏咗攬攬添

攬攬

加油要振作啊 我之前失戀喊到冇胃口 食緊嘢都想嘔返出嚟咁架
但你要克服啊唔好作賤自己！
/為甚麼失去了 還要被懲罰呢/

絲打加油
ex試過flirt其他女人 我一路睇佢地既對話已經好心碎
想像唔到上埋床會點

無限攬
希望我可以快啲過去
如果唔喺都幾影響日常

攬攬

多謝你

我都喺 望到已經唔想食

之前淘左個立體眼罩，好好用，好遮光 我都係一有d光就訓唔到
同埋樓主可以試下做冥想/瑜珈，我試過做bedtime yoga真係會好訓d

攬攬

漏咗攬攬

絲打加油 :~)
你仲後生，仲有大把市場，大好前途
呢段關係即使比你修復好，都無可能番到以前咁
願你一切安好，振作

如果條仔偷食嘅
一定走唔洗諗
唔好諗啲咩青春比晒人

我老母當年都係咁諗
結果佢受足三十年苦
而且已經再無能力抽身
呢啲事拖住唔解決嘅話
唔單青春無晒 係成個人生都無晒
連「希望」都唔會再有
所以一定走

走吧la
屌佢 比左機會都係咁

好波，支持你，唔好比自己繼續浪費清春。呢啲人要為自己做過既付出代價

喺咪依啲？
攬攬

哂係哩條人渣8年真係前世唔收

唔止透唔到氣 個心仲要實曬
我試過想谷眼淚但已經冇眼淚出 果種鼻酸辛苦到
你係身心都攰 精神體力都唔夠 就算唔想食都要食少少丫 唔係暈低就大件事

攬攬
大大個擁抱

屌你老母陳生我知你有追post
你當層樓人哋冇份供？

做得出就要預後果
你做呢d野只會令人更加確信離開你

柒夠未呀on9仔

應該係崩潰

早幾日見到個post1個時都冇禁入去睇
點知今日已經去到post4 忍唔住用10mins入黎追曬佢

喊到乾晒 對眼比火燒咁
好想訓教 但又訓唔到

Flirt又喺好心碎 睇都唔敢睇

漏左句 攬攬

一開始就大爺咁
你一講完就死狗

仲有個條友個句 :你當唔知唔得咩
扮唔知咪比佢撻句 唔你要我應酬你呀?
仲有重點係個樓字
真係咩野人識咩朋友

如果你咁都係返埋一齊
我會睇你唔起

樓主加油呀！
睇到我好心痛
支持你 會過去架 快啲休息下
利申 半個社工
多啲上黎搵我地傾計啦

之前一日爆一個post好誇張
依家冇咗豬隊友出黎 就平靜返少少
佢絕情在先 我都喺做我應該做嘅事
同拎返我應該拎嘅嘢

攬攬
佢地奇怪邏輯
就算自己做錯事 對方都有責任原諒自己
已經好多次喺咁 你唔原諒佢變咗你喺衰人
經典金句：

唔會啦 唔會一齊返
一齊返 我都睇唔起自己做得咁肉酸

留名等睇賤男咩都無晒

多謝你 我會多啲上黎傾計

佢仲有父母嘅 餓唔死
同埋仲有mandy照顧佢
又可以過頹廢人生

唔差在放埋條撚樣個樣上黎
重有隻臭雞第三者

專業人士有無話大概可以幾時搞完層樓呀？
好想見到有個完滿結局，睇到樓主去瑞士既相

同我地傾下計 慢慢你會訓到

加油啊 希望你可以盡快調整返好自己內心，唔好再比佢影響到 你仲要同條蛋散作戰落去 一定要令佢為佢所做既事承受返佢要受既代價

睇到少少已經係咁腦補佢地平時既互動
愛因斯坦講得好岩 想像力比知識更重要
因為人好多時都會比自己既想像力搞死 知識唔會

係呀，我都有呢隻
遮光好好
絲打今日心情好返少少未？

haha 點解成班人已經係出到黎做野
仲好似初中生咁 以為搵fd幫手講兩句就

係呀，個樣雖然似奶罩 但真係好用

睇下Mandy 幾時玩夠飛佢

你地個個買有鼻翼定冇鼻翼位

Big Hug

好返好多啦 唔聯絡佢地 冇咁大壓力

之前係第二個post留過言
岩岩追返post
絲打鐘唔鐘意打機?
可以陪你玩天光
我都係絲

我果個有

睇到絲打話佢似奶罩即刻拎黎對比笑到仆街

第一眼睇以為Nubra

唔打機 手機game就會

同埋似標榜無鋼圈果d集中bra

豬隊友幫frd子出頭好威威呀
再煩住樓主因住自己都惹官非呀柒頭
有咩留返同黑警講啦

攬攬樓主

一定要鼻係凸出黎嗰隻，咁先貼鼻唔會漏光

我有次開左就咁扔左係梳化，隔左陣行過心諗，幾時有個咁既黑色bra

樓主加油！

笑到肚痛 搞到我黎緊坐長途機都唔知戴唔戴好
怕人地以為我戴左個奶罩上眼

岩岩比錢買咗兩個奶罩

攬攬
希望啲朋友可以團結一心
喺佢冇錢個陣接濟佢啦！

我個朋友同我一齊買既，佢搭長途機都係照戴 你理直氣壯咁拎出黎，霸氣戴上眼，邊個會笑你

我屋企都有隻熊仔鼠

多謝！

通常會送埋耳塞，其實我好需要用，但又戴唔到 戴親訓到半夜會覺得唔舒服整返出黎，結果一早就會被嘈醒

點解倉鼠可以咁得意

你岩 夠霸氣就什麼都不怕

我係一時時 心情唔好就易醒
咁絲打你係咪隨時隨地想訓就可以訓到

貓貓絲打 你唔喺要早訓咩

我超級醒訓 訓完攰到同唔訓差無幾

買啲細粒啲嘅會唔會好啲？
上網搵下帶法
個耳洞唔夠大？
我耳洞好細 入耳式耳機一律帶唔到

好想瘋狂錫佢地

我都想昏迷 勁易醒

貓絲唔早d訓？
皮膚唔好㗎喇

見到第2個post 話咩轉層樓俾你,
一星期上黎一次,真係忍唔住上黎
留言,樓主你千撚祈唔好應承。

坦白講,佢根本當係傻咁呃,
首先以退為進俾名你係搏你對佢
留戀,跟住你有你供樓佢有佢啪女,
再中出你,到你有左小朋友再結婚,
到時你條傻女就幫人供一半樓

我直頭打開眼個刻毫冇遲疑
通常訓到好冧 起身個陣好難「掹」大眼
但我極速開眼 好似冇訓過咁

好黑暗 偷食仲想我幫佢地供樓執房
但我唔會返轉頭架啦 你放心

睇到佢同佢班FRD對你講既野
留你100%只係因為層樓
完全無其他原因

冇追哂po 但睇哂圖

由第一個po樓主仲係傻西咁
到而定識得咁樣反擊

絲打成長左唔少

雖然代價好大

佢班fd子真心豬隊友

追完post
好想比個溫暖樓主
上年同樓主都有類似既經歷
明白樓主突然要同最愛既人狠心斷絕關係
個心少忽肉果種感受
一路追post一路想像樓主呢八年黎睇住個ex由小男孩變賤男人
剩係諗下都覺得好心痛
睇到條仆街係你搬走左仲要帶埋條姣西入去間屋住 真係屌佢老母有冇人性一啲舊情都唔念

想同樓主講
依家唯有時間先係最好既治療
無論幾耐都好
最緊要之後一直要be a better self
對狗男女等天收啦

屌 做男人做到咁撚樣衰都第一次見
成班雞蟲
望咩呀 話你呀雞蟲

以為得通常臭西港女fd,睇完呢個post原來港男fd都可以咁撚賤格 真係咩人群咩人，成班賤精

系你老母必須正評

祝有關人士性病纏身

其實佢係咪扮做工程實際做傳銷？

如果我真係識就好

我當時有用ex個電話係whatsapp屌個女人
佢同我講 你可唔可以唔好咁
仲要po左張自己喊緊既相上ig
我屌佢老母

留名食花生
偷食仆街死

扮曬受害者真係屌佢老母
後來你ex有冇同呢條女一齊

我撐你呀樓主

樓主好勇敢 一定要堅持住啊 唔好心軟再比佢呃 唔好驚佢啲滋擾

深夜支持樓豬

加油

絲打而家你屋企人理解你心情未？媽咪同妹妹支持你嘅決定嗎？
就算你身邊嘅人暫時唔支持你，你都要努力捍衛自己追求幸福嘅權利呀！日後你一定會遇到令你幸福嘅另一半，到時佢哋就會明白你今日嘅決定
多啲上嚟傾偈，呢度嘅巴絲打會支持你㗎～

大大力咁攬攬]

沒追post. 層樓係樓主既？

樓主同ex聯名，但樓主供大份

樓主俾番男朋友果份咪可以趕佢走

就係條仆街唔肯收

死都攞返層樓 唔係講笑 樓主應得

隔左成晚 依家返黎繼續
追返好鍾意果個外國仔既24小時live
諗緊好唔好聽日繼續

樓主要以好心情迎接新一天

屌你老母屌其他女人就屌得咁過癮 又要唔分手又要出軌 遲早陽痿爛春袋 個女人就乳癌子宮癌

咁我祝埋佢地長命百歲

長命百歲之餘一定要百病纏身
仲要病入膏肓 死唔斷氣 無仔送終
睇下班豬隊友到時係邊

我又返返入嚟陪你啦
要堅強啲呀
我哋會繼續陪住你㗎
攬攬

本身無諗住留言 但睇到呢到真係不禁講句
仆街我見得多 甘撚仆街既真係未見過

樓主要努力 一定會遇到一個會愛惜你既人

樓主攬攬
入左法律程序既野千祈唔好係到update
係到同巴絲吹下水

由post1追到而家 樓主好叻叻！

呢個珍

冇 我果時同佢繼續一齊 佢地斬左纜

現階段係會唔開心，俾啲時間自己，行到呢度一個人撐著冇做傻事我已經覺得你好叻女啦

樓主唔好放棄，但真係要保重身體

利申：被ex聖誕節前帽完除帽個排，仲返工返學兼失眠三個月

玩弄感情真係好大代價

Btw 散得好 支持樓豬

但點都會有條刺

一晚又多左8頁

一定揀分手。
心中有條刺，遲早爆，不如早分

樓豬你堅勁
撐落去 你會遇到屬於你既幸福

如果我有個咁嘅女朋友真係執到
仲出去搞三搞四

好彩我開間公司 除左收入我女朋友唔知得
其他都比曬佢知
我去見客同傾生意都會同佢講聲
睇完依個post
希望做多啲野令佢多啲安全感啦

樓主加油 最好既一定會係最後既時刻出現

樓主真係好叻
唸得通

冇左佢你會過得更好

樓主 唔好咁sad啦 請你食薯條開心返 送埋雞翼你食

樓豬好耶 淫娃mandy

正所謂物以類聚
陳生啲朋友咁撚on9又打埋曬啲5p 字
都唔方係咩好人

賤男 屌你老母
推

同我個ex一樣
仲要話唔識體諒佢
使唔使畀埋錢你開房先識體諒你呀
洗唔洗夾埋鐘數呀
你同完條女開完房我先返嚟
頂。。。仲要話你會後悔分左手會後悔
有冇咁大魅力呀你
香港先生？

男人唔越 女人唔愛

壞 sor

層樓到底係邊個 整係追左第一個post 估唔到樓主咁堅話散就散

佢個仆街

呢啲男人真係咪累人
死淨把口 好嘔心

用左成朝追po
個陳生太賤啦
好彩抽身得早 可能要多謝淫娃mandy

點解個男人會冇咗層樓？
層樓冇落佢名？

冇追post屌細力啲

冇追post
搬啦死婆，呢啲正仆街嚟
我用龜頭擔保，你哋供完樓佢實飛你
希望層樓有你個名啦

一時話飲醉一時話貪玩，擺明呃你啦
仲要唔只扑一次，仲去叫雞

繼續支持樓主

呢d撚樣擺明以為地球圍住佢轉
又諗住樓主點都唔會走 坐定笠綠 依家柒曬啦

其實飲醉咗真係會以為係第二個人架咩

梗係唔會啦
只係想當係第二個去啪啪啪

樓主 訓醒留多次言 攬攬

絲打 我追哂你4個post
我之前都有個8年女友 都散左
個心痛到好似比刀割咁
有機會大家認識下 我同你歲數差唔到

最好笑又好嬲嘅地方喺
1. 我冇講過想去芬蘭 我想去冰島
2. 第一次拍拖食個間喺泰國嘢 唔喺越南嘢

同我之前條女一樣
都唔明點解會話咁樣係愛人
我未同佢之前日日去玩
一齊左之後未試過偷食一次
連叫雞都無 仲要成日比fd笑扮正經

收皮喇 師主

識個朋友都唔得
你係佢ex呀 我等左8年 18歲講結婚到而家都唔肯結 仲要比人飛 係咪識下朋友都唔得呀

醒起仲有好多鞋喺佢個到未拎返
諗住今晚同妹妹上去拎返（主要喺拎返妹妹對拖鞋 ）
唔知會唔會見到傳說中嘅mandy

識你老母咩 想識死落club識啦

有冇人陪你上去架？

祝你好運

帶多個朋友上去 take care好多男仔 惱羞成怒 一陣郁手郁腳就麻煩

成班雞蟲 真係搞鳩佢地都幾大鍋

見到要忍住呀
我會忍唔住打柒佢
睇下佢會唔會有d咩小動作
最好有個男人一齊去
如果係度講衰野由佢講
答佢 哦 OK 再比個微笑佢
當佢冇到隱形就得
通常呢d人想搵交嗌果陣比人無視會嬲到震

唔洗咁嬲既 睇我舊post知我係乜人

施喺我身上please

搵個男既響樓下等, 太耐唔落嚟就上去搵你
條佬咁賤, 見到咩男人陪你都會屈你偷食

見到都好 起碼知佢咩樣
妹妹係咪好似你咁林善架

呢到有咁多絲打 我搭單講d真說話
我同前女一齊8年 我細細個出黎做野
月入都有 3萬以上 我屋企有樓 我爺爺亦都比左層樓我 咁多年黎無偷食 無飲酒 不良習慣 我只係有一個要求 就係結婚生仔 點解我女友居然因為呢樣野要我分手 到底係咪個個女仔都唔恨結婚生仔

最好搵個硬淨啲嘅fd傍住

媽媽冇出咩聲 話你想點就點啦 咁樣
妹妹好激動 因為前幾日佢搵過妹妹 煩住佢
妹妹話一定要分手 忍個個正衰女

Ex父母有搵過 但我話太忙太攰推咗
但有約我媽去飲茶 但唔知佢地傾咩

好想食呀
但我唔舒服

痴撚線

樓主企硬

巴打個個案咁奇怪 通常女chur男結婚
好小男chur女結婚
我本身都諗住25歲結婚 30歲前可以生到小朋友
但喺想下好啦

上去要小心D 揾多幾個陪你

樓主真係好叻女好堅強
俾著係我可能會嬲到衝上樓捅條仆街同隻臭雞

賤陳 臭雞Mandy 賤陳啲雞蟲frd
我祝你地男嘅陽萎性無能但日日被靚女圍 有得睇無得食 自己老婆派帽你帶仲要你體諒下 女嘅就快啲生愛滋 未見過做女人做到你咁賤

我應該會不敢直視佢地 驚個心會爆炸
我驚妹妹拎刀斬佢地多啲
佢之前聽完個故事 嬲到喺咁打個枕頭發洩

搵個同事

妹妹火爆型 郁啲就打人踢人

最後唔記得攬攬樓主
[size=2]絲/size=2]

而家上山學法 學識個陣幫你用

樓主萬歲 好撚堅

淨係同妹妹上去會唔會唔穩陣，學樓上巴絲話齋，搵個硬淨既朋友陪，多個人氣勢都多d（聽落好似有d mk）
樓主加油，萬事小心

攬左先

搵幾個男同事陪得唔得?咁就唔會屈偷食啦
或者叫幾個巴打陪你?驚你2個女仔好洩底

攬攬
多謝絲打

支持樓主，做得好

加油樓主

樓主加油
上到去見到佢 千祈唔好心軟
呢啲狗男女 唔死都無用

攬攬
可能搵多兩個男同事陪
未出發已經好不安

系你老母咩

有冇巴絲有 睇法

加油啊
唔好比佢兇到
連登巴絲會支持你保佑你

會呀 岩岩搵咗一個男同事得閒
一陣搵多個 應該唔會有事嘅

如果條粉人換鎖or條臭西唔俾你入屋記住報警

搵個信得過既男仔或者同朋友講定
幾點上去,走個陣會報平安。

佢講咩都唔好回應,一應就俾佢有
機會辯解,拎定電話係身,一有d咩想
攬想拖就即時話死開,唔係報警。

陪埋上去呀，唔好係樓下等

上到去做自己野, 唔駛理對賤人
單打又好, 求情又好, 你同佢既關係已經係過去式, 唔好放上心

佢係肯結唔肯生, 定係唔肯結唔肯生?

你咁岩搵到個唔想咁早結婚嘅女仔啫
好多女仔都憧景婚姻
你可以調整心情再識其他女仔
如果你真喺以結婚為大前題
可以試下去啲speed dating?
有朋友去過玩 話
個到應該好多女仔都以結婚為前題

係後樓梯等啦

同意 企係門口等安全D
搵多D人 唔洗怕佢
反正個到都係你屋企
仲有仲有
記得唔好回應佢任何野
佢煩住你就話報警
唔好比機會佢同你講野嘈交

一名員佐級女警務人員去年把位於中環差館上街一單位出租予外籍租客，惟雙方發生租務糾紛，作為業主的女警事後更換單位門鎖。警方調查後，前日（周二）拘捕該女警。

同病相憐 毒撚好難識女仔
每日放工就打機 跑步 有撚人彩你咩

租左俾人先出事,人地交左租,
使用權係人地到。

記住帶多幾個人一齊上去 安全d
同埋上到去唔好趕住拿拿林執哂d野就走 間屋你有份架唔洗驚佢地
慢慢黎 同朋友一路吹水一路執 當兩條仆街隱形就得
連登巴絲精神上陪住你

佢咁仆街不停騷擾樓主，面對面見到點知佢會做咩，緊係陪係隔離，就算入左屋都係門口等

佢都係業主，條粉人冇權換鎖?

樓主 只係去返自己既地方拎返自己既野
喺外國你一早可以用擅闖呢個理由爆尻Mandy頭
係怯都係條八婆要怯
撐你！

btw 抱抱

佢每個月比3000養個女

搭單問 離婚如果 老母 唔洗老豆 比贍養費&其他支出 仔女是咪冇得自己嗌拎？

咩POST都冇追淨係睇左呢個POST第1頁

原來呢個世界上真係有咁撚垃圾既男人, 仲要有一班垃圾FD,

痴撚線, 樓主加油呢D人死撚左都唔抵可憐

兩樣都no

我硬係覺得樓主會復合

其實我覺得樓主會心軟
btw我條女話飛我就飛我

偷食又係條賤男偷食先
供樓佢又係供最少
仲要帶埋條女上樓主屋企住
宜家夾埋班frd圍攻樓主

用一句話可以描述賤男：人無恥，便無敵
群埋班frd都係唔用腦諗嘢本末倒置，你同你班frd真係好撚夾，不愧係好朋友。

賤男淫西不得好死
祝天下所有狗男女長命百歲 百病纏身

之前男友唔返黎食既post
真係有位巴打講中

如果成日都係咁既就好可能有第三者
間唔中一次半次咪由佢

講真又臭狐又呢樣個樣 仲敢偷食 佢男友應該好靚仔

我識好多男仔都話自己搞生意 實則想條女養

樓主 以前我都係一樣
對另一半唔計較 咩都以佢為先
連自己社交圈子都冇埋
日子耐左 我個人好寂莫好封閉
最後走到一發不可收拾地步

兒家個一位 好尊重我 好愛我
唔要要求我付出晒所有
而我又有自己正常社交
呢啲先係有結果關係

錢冇左可以再搵 幸好你上左呢一課
唔係盲中中去到生仔 先發現問題

瞓唔著 你夜晚去跑步 十個八個圈
返到屋企一定瞓到
而且運動釋放正能量 幫到情緒好多
身型仲靚左好多
我以前失戀都係咁樣跨過
你都得！

我恨結婚生仔 不過男友未開口
你ex係咪怕結婚d人?

玩tinder啦你
以你咁好條件唔須要喺度揾食

佢唔係怕 而係覺得一結婚就想好困住 佢想自由自在一世

唔好不安 好多人撐你
記得唔好心軟 佢講咩都當佢透明
攬攬

從來無玩過呢d野 唯一娛樂就係瘋狂睇連登熱門 loop完連登 loop高登 一係就玩下fifa

有fd喺tinder搵到高質伴侶

其實我唔鐘意妖豔賤貨 我係鍾意溫柔平平常常就ok 希望識個識得嗲下我就ok
我耳仔好軟 前ex想去邊 想要咩 兩句搞點

見到個大波靚腳的妖豔賤貨同温柔平平的暗瘡肥婆你咪又係揀靚女 垃圾扮乜呀

奇實 我前女 佢身家 人工都差唔多 佢都無乜要求過 但一要求我就100%做到

我識過一個男仔都係咁 講到尾即係覺得結婚既責任太沉重 又或者可以話佢係愛自己多d
人生方向同理念唔一樣整定會散
巴打唔好咁灰 你只係遇到個鐘意自由多過婚姻既女仔
你既the one好快會到 加油

當我係啦

唉 談何容易 8年呀

咪撚心軟

唔係D賤人以為屌免費西唔洗付出代價

好多男仔 以為ex一上黎 屌返個西 講幾句我愛你就得
但我覺得樓主好軟冧冧 似會心軟個隻

放佢個樣出黎唔好比佢累人累物

次次睇第一張對話圖果D用字同語氣,真係覺得佢第時乞食都唔抵可憐
屌佢老母生D咁既賤種出黎

所以賤男以為可以食住樓主囉
而家真係現眼報

[/quote]

施主，要走就洒脫
都決定要離開，仲點解要俾佢影響你心情，向前看，8年又如何，對比之後既日子，8年算係咩？
沒謂再糾結係到，向前看吧

俾d勇氣你

大家都係女人我都明
早走早著係岩
最狗係佢啲兄弟話你同佢分就無人要on9

我覺得呢條仔食住樓主開 不嬲都大男人咁款

我第一個要啦 睇得出樓主好關心條仔 又煮飯又洗衫又幫佢解決臭狐 我一樣都未試過呀

唔覺得佢係大男人
佢只係自我中心唯我獨尊既垃圾

趁個樓市仲ok
賣左佢啦

樓主有冇更新?

補充返

呢d賤男映衰晒男人
佢d frd 仲要勸，連正常價值觀都無，真係物以類聚無個好人

專登入黎留個正評

作為男人有呢幾樣野真係為頭家幾辛苦都制

我真係唔明佢條仔咩心態 可能兩個都初戀 覺得未屌過其他女太可惜

唔好on9,條友只係當你工具
恨心d

八年佢點會無屌過其他女
係第八年先比樓主發現

好似唔關我事，我出返去先

未必係男既自己搵,有人送上門都唔定,世上沒有不吃魚的貓

巴打依家係黃金時期 過左去既八年追唔番
但仲有在將來 時間令痛苦都醫好

一隻手掌拍唔響…

男嘅真係好無恥
我祝佢全家上上下下
Mandy全家上上下下不得好死

樓主千祈唔好心軟
如果唔係我會好憎你
縱容呢啲人渣
搞壞哂正常人道德觀

唯一好奇怪就係 點解問佢尋晚有冇同Mandy上床 佢答得咁爽

不嬲食住樓主架啦 扮韓劇玩坦白掛
好幼稚 越親越傷

你前女友個姓係咪比較少人姓？

.唔係

比啲勇氣你

仆街啦佢同佢d friends，睇撚死你搵唔到第二個咁，女人未到40都大把人追佢放撚心，佢咁撚濫小心野咩d咩病阿，學佢地渣份人咁陰毒

加油樓主
俾攬攬你
點都支持你 ！！！

利申 真絲

樓主唔使驚佢，道理係你到做錯既係佢地，佢真係厚顏無恥到

一偷食就冇可能再一齊了

好緊張樓主上去拎野拎成點
攬攬

係 唔謊好野

連登有愛
樓主唔會心軟既我信你

我都係
有人一齊去應該好d既

比較好奇點解一齊左8年都唔知對方對將來有咩期望

樓豬BB加油
上到去執野千祈唔好唔小心放個屁呀
係床邊唔小心飲黑啡倒濕張床呀
係廁所唔小心滴左幾滴茄汁血呀
仲好唔好唔小心打爛佢地啲碗碗碟碟

記得執完野，臨走先好喎

我講下笑，不過你ex如果咁都同你計佢死左去啦

𠝹爛張床睇下佢地點扑野囉
牙膏轉wasabi
整穿晒啲鞋
剪爛晒家電電線

我知樓主唔會咁做

男同事車緊我去接妹妹
好緊張

有我地陪住你

其實只係對你有好處就叫乖
損害到你就叫變壞姐
你唔比人醒覺 變精 好自私姐
理個世界都係你食人 人食你架啦 你自己輸左姐

厹
見絲打好女又有錢又錫男朋友就仆出嚟
係絲打block都你

btw，陳生、豬隊友
你哋見到未？
絲打有大把市場
你哋攬住隻mandy雞過世啦

其他價值觀變咗錢行先
有女朋友仲出去偷食 依啲主觀我唔評論
日日飲酒飲到三，四點 對身體冇害咩？
唔訓教 生活日夜顛倒 對身體有益咩？
如果佢地當佢喺真心朋友 喺好朋友
就唔會教佢食煙飲酒 搞到生活節奏變晒
如果依種叫變精 叫醒覺
咁我覺得我真喺好自私 想佢身體健康

去緊
我覺得個心好似就黎跳出黎

[size=2]攬攬[/size=2

多謝你信我
我一定唔會心軟

唔知佢地喺唔喺屋企
我好驚呀唔知點解
驚到個肚好痛

妹妹叫我整穿佢地啲condom

妹妹好提議

好驚 唔知點解好想喊

扮去廁所拎佢地啲牙刷刷馬桶啦#yu
p#

樓豬

唔方便拍片都開定錄音
有乜爭執可能用得著
當係保障自己
最好叫妹妹拍片
一嚟畀啲嘢佢做，等佢唔好太激動
二嚟拍片可以令兩個賤人唔敢搞你/做啲小動作

你要諗住我地呢到有好多人同你一齊架！！
係賤人面前更加唔好喊！
留返今晚我地陪你喊❤️

樓主加油 變到咁嘅人早飛早著 你冇做錯事唔使驚
攬攬
藍絲 唔係變態佬

最後 邊個贏邊個輸 邊個知？
反而我覺得今次比樓主好經歷
同埋個人會成熟左
唔係成世就玩完架喇
當年我分手 兒家望返轉 「好彩 」

好撚煩呀你

唔洗驚喎
買兩磚蝦膏呀 酸菜果啲上去
記得擺床頭

幾個男陪你?

唔好咁做害下一代
雖然我知樓主唔會
不過樓上講得岩
開定錄音保障自己啊
唔好比佢食住咁傻豬
要記住身邊好多人撐緊你
你唔係孤軍作戰架

樓主唔洗驚
呢度好多人陪你撐你

有我地陪住你呀，

攬一個

到啦...個心好似就黎跳出黎

攬攬攬攬 唔驚唔驚

頂住吖 唔洗驚！！

攬攬

唔洗驚 我地十卜你

男同事好好睇住樓主呀

等睇妖豔賤貨 /Btw叫埋個朋友上去 個仆街有 mon post實係上面伏你

正含家產黎
仲有同mamdy上床 屌佢老母

頂住呀！你冇做錯野，唔洗驚佢

不如叫佢地你你而前扑一次啦

加油呀屌

門口...屌我好驚呀 好想死

我入去啦 一陣再update

等你

返黎再攬過

加油唔好心軟呀

等你

我睇到都緊張埋一份
加油
攬攬

斷斷續續追左兩日 終於追到live
攬攬先
真心好登你唔抵 咁就八年...
都行到依步，堅持，拎完鞋就走，係驚都應該佢驚
BTW，你可以試下一個呼吸法去幫你訓教
鼻吸5秒 閉氣5秒 再用口呼出5秒 重覆
我自己試過，對我有用，希望幫到你

飲到三四點人地開心你吹咩小操心人地啦你
可能佢感覺就係唔咁做 就好似地上有錢唔執一樣咁
人地又可能覺得寧願要一時快感好過一世沉悶平淡呢
我認同佢係仆街 但世界係不斷揾人笨揾人著數
我撐你 但鬼叫你輸左咩
你想得到1d野
佢又想得到1d野
所以你咪再心軟 加油

我前2日晨早6點幾等去馬丘比丘睇到dry club 個post 追到番返去cusco 睇到眼火爆
我都有個拍左拖7年既男朋友 一直相處落都幾好(除左有啲大細路都成日話佢醒過我之外
希望會係一直咁啦
如果去散心 南美真係幾好既選擇架～ 一頭半個月 就會見到世界係幾咁美好
加油呀 big hugs

仲未上水 睇黎狗男女喺度

希望佢無事

一打開門 玩哂sm

樓主返去做乜？

你講得岩，條仔變到樓主唔再認識佢，唔再欣賞佢出去偷食仲要覺得自己冇錯依套價值觀，理得佢變精定醒覺定變壞，總之依家兩個人唔再適合對方，而樓主亦都無輸到，唔該你收返最尾個句說話匿返入mandy個閪度

樓主輸咗乜撚鳩柒野呢我想問
輸咗個賤男人 你個口吻同賤男陳班friend一樣，覺得樓主分手係樓主輸咗，係樓主損失咁 唔通你就係佢mon post d friend？定係賤男陳/Mandy本人啊

樓主加油啊 返黎再攬攬你

我無睇曬
其實層樓有無樓主個名

樓主攬攬
好擔心你

有呀
兩個都有名

我真係未見過有人斷正都可以咁撚串
再講 果啲自稱想識個朋友既狗公 一個都唔好理阿

佢條仔實Mon實post 明知佢上黎仲唔伏佢咩 平時又唔見係到 去傾生意嘛

樓主你點呀

加油樓主
攬攬

加油加油加油

好在呀妹都叫硬淨 樓主加油

執完了

到門口姐，屋企唔一定有人

望清楚，唔好漏野

樓主冇事嗎？

拎埋啲床單被舖乜柒野，扔晒去垃圾站，要扑都唔俾佢地扑得咁舒服

冇野呀嘛？

有冇見到個賤女人

平安就好

a u ok?

絲打ok嘛？
攬攬

樓主報一報平安好啲喎，真心驚你出事

支持你呀絲打

點呀樓主 報平安呀！

上水未呀 好擔心

支持

番嚟就好

畀個big hug樓主

太好喇原來仲有個有戰鬥力d既阿妹傍住樓主

扭開門個下就見到mandy fu緊mask
但ex唔喺屋企 Mandy都唔驚喜 好似一早預咗我會黎咁
Mandy放咗袋嘢喺門口附近 喺我啲鞋同埋一啲執漏咗嘅嘢，佢起身望咗我一眼就入咗廁所
出返黎同我講話幫我執好晒 話叫我睇下有冇咩執少咗
然後我拎起袋嘢睇下 妹妹就周圍睇
Mandy都冇講乜嘢 坐返低睇電視
咁我跟住妹周圍睇下 見到啲嘢啲擺位都唔同咗
然後我去拆個窗簾落黎（個窗簾我好鐘意 ）
Mandy問兩句 我冇應佢 拆完準備走
Mandy就話可唔可以傾兩句
我問佢想講咩 佢行埋黎 話如果你一早唔搞咁多嘢就唔洗搞到自己依家咁慘
我已經心臟大爆炸 好似跌落懸崖咁
然後個男同事過黎推開佢
阿妹就全程狂單打 話咩第三者賤女人個啲啦
然後就走咗了

傻妹有咩好驚！
你返自己屋企拎野咋喎

不過拎完就算啦，不帶一片雲彩就走啦
有咩想呻隨時上黎啦
我地會陪住你

放長雙眼睇下之後係邊個慘

嘩屌 當正自己係女主人咁
庄閒都未撚識分呀

邪花入宅
唔好理佢姐
八婆岀口術架咋 佢好快訓街架啦

臭雞你等報應生愛滋

忍 當聽唔到 賣左層樓 你就冇輸到

希望佢地永遠一齊唔好再出尼禍害人地 齊齊仆街 齊齊乞食 盡早大肚

痴線貼佢街招啦

絲打
你好堅強了
唔好理條臭雞講咩

標題唔使再問介唔介意，直接改做點樣報復賤人與MANDY算啦

有無人可以落Mandy降頭

咩女人黎架
痴線
心地咁差
個男人on撚9

叫mandy等住淪落街頭啦
樓主你已經好叻豬架啦
男同事做得好
都好彩你有個戰鬥型啊妹陪住你去
唔洗驚架 連登巴絲同你精神同在
佢已經唔係過去既佢
你一定會拎得翻層樓架
個賤人同個臭閪都會有報應

btw諗起佢話唔搵mandy
話結婚就覺得好撚嘔心
垃圾 話緊你啊
睇你無撚左層樓仲有冇女

唉DLLM樓主呢啲好女人永遠會配到啲殘男
好男人永遠無人理ON99

睇到好嬲呀 咩女人黎㗎 他朝君體也相同

屌，痴撚線點解可以賤到咁

痴撚線 嗰隻mandy係咪睇得戲多啊
樓主放心啦 佢講得依句係立緊flag 實冇好結果
人渣配臭西
祝兩位百病纏身
長命百歲

樓主嬲起上黎 拎去拍賣 賤價賣左佢 拎到大家都蝕錢 我真係唔知邊個蝕啲

睇到我都心臟大爆炸
俾我一定車埋隻臭雞度
Full mask呀拿佢老母

放長雙眼 睇下兩條賤人幾時訓街

估唔到呢個世界有人可以咁厚面皮
咁下賤嘅事情都做得出
真係大開眼界
放長雙眼睇狗男女嘅報應
樓主加油

撐住呀樓主

FULL MASK有撚用咩
等爛面啦臭西
sorry睇到好嬲

佢仲叫成程都叫我做
___姐姐（我英文名）
Marry姐姐我幫你執好啦
Marry姐姐你做咩要執個窗簾呀？
Marry姐姐 我地不如傾兩句呀？
Marry姐姐 其實你一早唔好搞咁多嘢嘅話，你就唔洗搞到自己依家咁慘啦 仲要 咁嘅樣
Marry不是我的英文名

我都睇到好嬲
講咩樓主搞到自己好慘
而加樓主不知幾好
好過以前日日等個個心唔係度既男人
日日煮完飯又倒
好彩無結婚生仔先見到個男人真面目
真係要多撚謝mandy出手
不過mandy以後點啦喎
我就唔信條仔唔會再出軌

絲打你要堅強啲
實會搵到一個愛你珍惜你既人

樓主，可以講下mandy個樣係點？
係咪好細個

樓主可唔可以形容下個臭西係咩樣？
係咪MK妹？

慘乜撚野 食屎啦 Mandy 樓主大把人要
攬撚住你ex條窮撚啦 食屎狗
個條女係咪妖豔賤貨？

其實Mandy咁串呢
佢係唔係唔知層樓就快會冇
會唔會垃圾陳其實都呃緊Mandy等Mandy以為層樓係佢樓主係無份呢
好期待Mandy同垃圾陳訓街個一日 樓主一定要攞返自己份錢 一毫都唔好益佢地
PS見到樓主打嘅字都覺得好嬲 點解可以有咁仆街嘅女人

追左兩日post 終於要留返個名
樓主真的很堅強回應得佢地好叻好成熟

一諗起個賤人話唔會再見mandy轉個頭個女人又係樓主屋企出現仲要成個女主人咁敷mask睇電視 成件事真係好嘔條賤人由一開始已經想享齊人之福 個八婆仲要用隻臭手執過樓主啲野 樓主你一定要消毒過哂啲野佢咪撚俾佢惹臭啲野

個mandy係咪心理變態
咩叫如果你一早唔搞咁多嘢就唔洗搞到自己依家咁慘
講到係樓主做錯咁
第一次見d面皮咁厚的女人
留名睇條臭雞有報應
知唔知咩叫他朝君體也相同啊
絲打攬攬

Mandy應該以為層樓你無份……

放臭雞個樣出黎，睇下邊個慘啲

其實條臭雞知唔知佢住緊間屋係marry姐姐嫁 咁撚7 on9都有

正一食屎狗 我在場就一定屌柒佢 我有律師 你個fd唔幫你 我幫你 屌佢老母臭西 睇字都嬲撚到屎都滾

姐佢老母 邊撚個同你隻臭雞有親都喊三聲
厚面皮撚到

可唔可以快手搵律師做野，封左層樓/ 唔俾你ex既人上去得唔得架
咪再俾佢地霸你屋啦
諗起有日呀MANDY同你ex想返去，點知封左樓就好笑

岩呀！

Mandy正臭雞

癡孖筋 其實佢係咪唔知頭唔知路？
原來tvb師奶劇係真架 真係有啲咁既女人係呢個世界上 真係白眼都唔知反到去邊

樓豬留意呀

大陸女人feel

禁制令？

搵日上去開p
睇下邊個慘啲

有冇啲咁既野？

諗到就爽
然後mandy一臉唔明既眼神望住垃圾陳
樓主再用勝利者眼神望一眼
之後頭也不回咁回

同埋樓下看更爆哂呀MANDY姐啲野啦
班師奶鄰居一傳十 十傳百
唔使樓豬出手都閃啦

睇死條人渣陳點會同隻Mandy講層樓佢同樓主一齊供（而且樓主供大份）又要扮型攞彩

Mandy腦入面個版本應該係：
我食咗人哋條仔 條仔仲有樓
不過我都唔係咁好意思 咁一係3P啦
點知唔受 咁唯有我同條仔雙宿雙飛住咗層樓由樓主瞓街啦

睇到嬲嘅話記住團火啊 支持你 千祈唔好對住兩個賤人退縮

呢啲女人大把啦
女人睇女人就睇得穿
啲傻鳩，特別係毒撚俾人嗲兩嗲就乜都得

ex俾第條女呃左幾十個

臭雞以為層樓係臭狐賤男㗎？
慘過佢千辛萬苦搶返嚟係件空心老倌？
擔心自己俾人扑大個肚然後訓街仲好啦

喺幾可愛嘅 我167左右
佢應該唔夠160 普通女仔樣
冇我想像中咁靚 身材都冇我想像中咁好
但好可愛 好細粒 好脆弱咁嘅樣

隻臭雞本身都有屋企架嘛，點會訓街
到時咪叫隻臭雞收留條廢鳩囉
甩難都叫慘？
而家隻懵閪仲未知自己跟左個廢人？
陰功

嘩！啱啱追哂4個post
睇見mandy以為自己係贏家果吓真係火都黎
不過樓主脾氣真係好好
加油啊！

我覺得垃圾陳可能係mandy面前吹到係佢養埋樓主
所以我會產生樓主好慘 乜都冇既假象

真係好嬲，平時都唔會激動到要留咁多言
但真係好不憤樓主咁被對待
天理呢？？？？

樓主要堅強呀,撐住,唔好輸比對賤狗男女

定係由得佢唔供 銀行就會搵人上去封單位？

但下面黑過就熄左燈既海底隧道

其實Mandy可能真係唔知層樓樓主係有份
不如樓主真係帶班fd/同事上去開P又好過夜又好咩都好宣示返層樓嘅主權
到時Mandy一定揾垃圾陳嘈
話唔定可以現場直擊Mandy飛垃圾陳

啱啱先入黎追
Mandy係咪細過樓主
點解可以咁唔知醜 姐佢老母咩

加油呀樓主

樓主，等件事完哂
可以嘅話放佢地個樣上黎
唔係食花生，真係要警惕世人

我都覺得條仆街吹水
臭閪Mandy以為層樓係條仆街

真係屌佢老母，好撚嬲，係我一定忍唔住車巴佢
咪睇佢住得係度幾耐囉 臭雞

可能以為跟著個事業有成又有樓嘅成熟男人

真係唔識
但供左咁耐點都唔可以放棄層樓！

我完全想像到 做人第三者通常要夠姣就夠
唔洗靚

問咗唔供3期就會收樓 唔供1期會罰息

貼mandy條八婆個樣出黎啦！
條八婆真係癡線，我真係無你咁冷靜。。。
如果係我我一定控制唔到自己掃哂全部d 野落地。
橫掂都唔會係度住，橫掂所有都完！等個仆街慢慢汁。
見到你咁我都好難過

你想揾人傾 可以wechat我

點解而家會得Mandy一個
唔係助理黎架咩
會唔會佢做左樓主之前個位
跟住條賤男出面又扑緊第二個

樓主脫身好

玩大d嘛 報警話有賊 有唔識既人入屋

俾我就日日搵人上去開p
幾時上去就幾時上去
反而樓又有名
就算佢換鎖你都可以明正言順搵開鎖佬開，再換

御姐竟然輸畀廢萌

樓主開新post換左個標題去啦

有同男同事傾緊岩岩啲嘢
佢話似依個港姐

但mandy細粒+肥啲

我係絲打 ，差d唔記得講
狗公唔好add我

啲男人係咪對耐左就都係咁
睇完樓主個post都幾驚同擔心
btw 樓主做得好阿

古裝劇啲西宮又係好中意叫東宮姐姐

扮可憐扮無辜既G最易令雞蟲沉船
咁招積 睇下邊個笑到最後 攬住個賤男訓街啦

有時唔可以咁諗 蝕錢唔係失敗
錢？我蝕得起！幾多人可以蝕幾百萬？
呢個人地教架！
當然 樓主自己諗清楚 同佢同歸於盡 定執返小小

樓主幾時開party 大家買定野上去一齊玩

佢真喺好嗲 比我妹鬧賤人八婆都面不改容
仲對住我妹笑 激到佢想打人

以件軟飯廢物嘅大男人性格絕對會咁講呀
佢仲要係隻臭雞嘅上司，俾個下屬知自己要靠小女人養仲有面嘅？

梗係拎返d錢好啦樓主。見到層樓都眼冤啦
留返d錢自己買過第二層

咁唔係好attractive啫
條仔好飢渴咩

又啱
攬住層樓 同沒收佢地個垃圾愛巢 似乎沒收同封樓威力大啲

我覺得佢可能會問佢父母拎錢供
有冇問律師仲有冇其他方法?

斷供啦
雖則啲錢就一人一半
但樓主有既係quali 唔怕再黎
條垃圾就

收左樓條賤精仲可能會上去騷擾 拎番錢買過層好過

臭閪身經百戰啦 怕你妹講咩會傷到佢咩
呢啲人先最勁 知玩厭就飛條仔

知你黎唔出奇
實有mon post

幾靚幾可愛都無用，做埋咁多衰野實有報應
他朝君體也相同

我覺得可能係佢覺得自己係勝利者
覺得自己贏哂 你輸哂
所以先講乜都笑住回應
扮哂cute咁
典型既心智唔成熟

Agger

現實係肥婆只要夠姣 都食到仔啦
mandy呢啲點會唔得
只係佢冇能力得到正常關係姐

有mon post仲可以以為自己做硬女主人？

有啲女仔特別鐘意搶人男朋友個種成功感
覺得自己吸引力大先會做到
可能mandy就係呢種

賤男咩料可以同咁大間銀行鬥

同意
搶到垃圾都覺得自己贏
樓主好彩走得快

哇！ 支持呀！ 我撐你

樓主身材咁正都出去偷食
你條ex一定冇腦！所以你分手是正確的